<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>报告 on </title>
    <link>https://stegos.com/zn/tags/%E6%8A%A5%E5%91%8A/</link>
    <description>Recent content in 报告 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/zn/tags/%E6%8A%A5%E5%91%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mainnet Beta 4上线！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-4/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-4/</guid>
      <description>亲爱的Stegos社区: 我们很高兴地宣布推出Stegos主网的第四个Beta版本，该版本修复了一个主要错误并带来了许多速度上的改进。
非常重要!!!: 此版本涉及链的完全重启，因此，请仔细阅读下一节，否则您可能会丢失代币和黑客马拉松的进展。
安装新版本的步骤 如果您此前已经参加赏金 如果您是赏金计划的现有参与者，并且已经收到Stegos钱包的赏金代币，则必须备份您的帐户，否则所有的赏金代币将永久丢失！（如果您还不是赏金参与者，请跳至下一部分。）
您可以通过以下三种方式来备份帐户：
方式 1: *仅当您的钱包当前正在运行时，此方式才有效。如果您已关闭应用程序，则将无法使用该选项。请使用方式2或3。*
转到在赏金中注册的Stegos帐户，单击设置按钮，然后单击“备份”。现在，记下该帐户的24字恢复（种子）短语，并将其保存在安全的地方。
存储恢复短语后，请关闭钱包并通过删除计算机上的以下目录来清理钱包的工作目录：
Windows: C:\Users\[user]\AppData\Roaming\stegos Mac: $HOME/Library/Application Support/stegos Linux: $HOME/.local/share/stegos  完成上述步骤之后，下载并安装新版本的钱包或节点，安装文件在页面下方的 Assets 里。
接下来，使用您刚记下的恢复短语恢复您的帐户。
您将立即在赏金机器人注册的帐户中获得赏金代币。但是，此前发送代币操作的历史记录将被永久删除。
方式 2 此方式仅建议对自己技术有信心的用户使用，因为它要求您下载并使用先前版本的CLI钱包界面。
启动您现有的钱包应用程序（即使它不会同步）并保持打开状态。等待几分钟，然后通过先前版本的命令行界面访问您的钱包。如果还没有命令行界面，可以在这里获取：
 Windows: https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.15/stegos-win-x64.zip Mac: https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.15/stegos-macos-x64 Linux: https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.15/stegos-linux-x64  启动对应操作系统的 stegos 二进制文件，然后在提示符输入 show recovery 命令：
account#1&amp;gt; show recovery --- - type: get_recovery ... --- - account_id: &amp;quot;1&amp;quot; type: recovery recovery: loop digital canal about seed champion couch rain eight twice split spoon alert total primary radio wool minute increase arctic aim dentist length head last_public_address_id: 0 .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos价值15万美元的赏金和黑客马拉松活动</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/hackathon-bounty/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/hackathon-bounty/</guid>
      <description>欢迎来到Stegos150,000美元赏金和黑客马拉松活动 为了庆祝即将到来的Stegos IEO和我们主网发布之前最终版测试网发布，我们提供了$150,000的赏金计划，以促进传播有关Stegos的消息，并收集有关我们的应用程序和区块链的反馈。
赏金计划分为两个平台进行，每个奖池的STG主网币为75,000美元。赏金计划的两个平台将同时运行，您可以同时参加两个平台的活动。活动将从2019年10月7日8:00（北京时间）开始至2019年11月4日星期日8:00（北京时间）结束。
平台一: 75,000美元的社区和社交媒体赏金计划 第一个平台是在我们网站上进行的社交媒体和社区赏金活动，分数位列前50名的人可获得丰厚的奖金，而前1000名的人将会从中随机抽取一人获得10,000美元的幸运大奖。点击这里查看任务列表和了解更多信息。
平台二: 75,000美元的主网公测反馈赏金计划 第二个平台将在Stegos电报群中运行，我们认为这是独特的，确实令人兴奋：我们将奖励75,000美元的STG主网币，用于激励人们对我们的区块链系统进行大型公开测试，试用我们的应用程序并提供反馈，并且我们将使用最新版本的Stegos区块链以跟踪分数。在比赛结束时，每个人都会根据获得的testSTG数量获得STG。
举个例子，假设我们在黑客马拉松期间总共发出了100万个个testSTG，您赚了10万个testSTG，那么您将获得总供应量的10％，从而赢得10％的奖励池，即$ 7,500。
重要说明：当我们正式启动时，区块链将按其正常方式工作，但是目前，这些testSTG仍然是无法交易的测试币。它们的唯一价值是作为官方Stegos赏金计划的一部分。
赏金机器人 Stegos是一个完全私有的区块链，因此没有人可以跟踪链上的Stegos交易，即便我们团队也无法这样做。因此，您必须向我们的Stegos赏金机器人注册您的地址（公钥），然后使用相同的帐户用于所有赏金任务。否则，我们将无法追踪您的积分。
随着黑客马拉松的进行，我们将为赏金机器人增加更多功能，包括每日奖励。因此，请确保每天都登录Stegos电报群！
赏金机器人称为Jerry（电报用户名：@StegosJerryBot）。您可以在电报上搜索这个ID，然后通过给Jerry发送私信来与其进行交互。您可以通过回复该机器人以下内容查看命令列表 /help.
黑客马拉松任务列表 注册任务 [强制性-首先做这些！] 这些初始任务是强制性任务，可帮助您设置好Stegos电报赏金。您将下载该应用程序，设置钱包并向我们的赏金机器人注册您的地址（公钥）。这是我们通过赏金追踪您的进度并向您发送令牌的方式，因此请确保您正确遵循说明。
Stegos应用 任务: 下载并安装Stegos电脑应用。
奖励: 0 testSTG (不幸的是，无法奖励这个任务).
如何获得: 点击这里来下载和安装最新版的Stegos电脑应用。
注册 任务: 向我们的电报赏金机器人注册您的地址（公钥）。赏金机器人将在整个赏金中跟踪您的分数，并可以实时显示在排行榜上。
奖励: 100 testSTG
如何获得: 在stegos电脑应用中找到您的地址（公钥）, 并复制它到您的粘贴板。
在电报上, 发送一个私信给Jerry, 即赏金机器人 (用户名: @StegosJerryBot)
发送给Jerry如下命令（去掉地址两侧的括号[]）:
/register [您的地址] 如果您的地址有效，Jerry会向您发送100 testSTG，您将在黑客马拉松排行榜上获得100分。 您的地址和电报ID将在此后的黑客马拉松中被保存记录。
重要说明：在整个黑客马拉松中，您必须使用相同的地址（公钥）和电报ID，否则我们将无法在排行榜上跟踪您的得分。在黑客马拉松结束时，您的排行榜得分将是您的正式成绩，而不是Stegos钱包中的内容。
如果您还参加了我们另一个平台75,000美元的Vyper赏金计划，请确保在Vyper上使用相同的电报ID注册。
奖励任务：早期采用者奖励 任务: 如果您已经下载了该应用程序的先前版本并通过使用Stegos Leprechaun Bot（先前的机器人）对其进行了测试，则将获得特别的早期采用者奖，仅以以表示感谢。非常感谢您一如既往的支持！
奖励: 2,000 testSTG
如何获得: 您什么都不需要做。注册后，我们就会向您发送奖励，我们已将此功能添加到机器人。
网络任务 这组任务的目标是下载Stegos应用程序和命令行界面（CLI），创建钱包，开始验证Stegos区块链并运行稳定的节点以开始赚取块奖励，以及验证者服务奖（如果您很幸运！）。
您需要按顺序执行这些任务，并在每一步中注册进度以获取奖励。
发送一个交易 任务: 发送一笔testSTG交易，并通过提供有效的付款凭证进行证明。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos新闻: 15万美元的赏金活动和新的钱包更新！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3-and-150k-bounty/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3-and-150k-bounty/</guid>
      <description>亲爱的Stegos社区， 本周重大新闻：开发人员已经发布了mainnet的下一个beta版本：Mainnet Beta3。这将是我们上线之前mainnet的最终测试版本。您可以点击此处阅读完整的发行说明。
本周还标志着我们的黑客马拉松和赏金活动的启动，您可以在活动期间完成任务以赚取积分，总奖池高达150,000美元等你来瓜分。赏金活动将分为两个平台进行：一个平台在我们的网站上进行，由Vyper竞赛平台提供支持；另一个平台在我们的Mainnet Beta 3链上进行，并由Telegram赏金机器人提供支持。对于电报赏金平台，您可以通过完成各个任务，成为验证器，参与Staking挖矿等活动中获得测试网STG，这些测试网STG会在主网上线后按照一定比例兑换成真实的STG主网币！
目前我们的电报机器人即将准备就绪，我们准备在一两天内发布活动。
Mainnet Beta 3版本对我来说意味着什么？ Mainnet Beta 3对Stegos桌面应用进行了诸多改进，当前的版本为v0.14.0。
本次更新会完全重置链数据，因此所有先前的测试代币都会被删除。
如果这是您第一次下载Stegos应用和节点，那么您无需执行任何特殊操作。只需转到下载页面，为您的操作系统（Windows，Mac或Linux）选择正确的对应文件下载，然后安装并同步即可。
如果您之前已下载应用程序和节点，则需要删除旧的链数据。
根据您的操作系统，可以在电脑硬盘的以下位置找到它：
Windows: C:\Users\[user]\AppData\Roaming\stegos
Mac: $HOME/Library/Application Support/stegos
Linux: $HOME/.local/share/stegos
只需删除这些目录，然后安装Stegos应用程序的最新版本。(您可能需要管理特权或启用隐藏的文件和文件夹才能查看这些目录。）
Mainnet Beta 3和Mainnet Beta 2的区别有哪些？ 更快的区块同步速度
Mainnet Beta 3与Mainnet Beta 2的最大区别在于，我们不再预加载交易链来对其进行压力测试。 这意味着初始同步要快得多。Mainnet Beta 2可能需要一天的时间才能进行首次同步，而Mainnet Beta 3在首次运行时仅需大约5-10分钟即可同步。
后台同步 有什么比超快速同步更好的呢？在后台同步！现在，当您第二次加载该应用程序时，它会使用保存的历史快照，来确保您可以在1-2分钟内访问您的钱包。
注意：在应用程序检查您保存的数据时，您的同步进度可能仍然处于0％超过一分钟。请耐心等待，并保持应用程序处于正常打开状态，它并没有停止运行。（如果它在0％处停留超过半小时，请发送电子邮件至support@stegos.zendesk.com 支持中文邮件）
在将来的版本中，我们会对同步进度条优化，提供更详细的信息展示。
自动选择默认语言 现在在首次启动时，Stegos桌面钱包会根据你的计算机系统默认语言自动选择一种语言。我们目前支持英文和中文，并计划在以后添加更多语言。
您也可以根据需要在应用内部的设置中手动更改语言。
新的地址格式 我们已经将地址格式从Base58切换到Bech32。这样做有很多优点，包括更容易键入 (Bech 32不区分大小写，因此您不必在大写和小写字母之间仔细切换) 并为每个链清除前缀。
如果您是第一次使用stegos应用程序，则无需为此担心。如果以前使用过它，请注意，您仍然可以使用保存的助记词还原地址，但是显示格式将有所不同。（由于链已重新启动，因此您的testSTG余额将被重置）。
电报水龙头机器人已被禁用 Stegos 电报水龙头机器人已被禁用，以便为即将到来的赏金活动做准备，本次赏金活动将拥有专属的机器人。感谢所有使用我们机器人的用户。为了表示我们的感谢，赏金活动，我们将为所有在机器人程序中已注册的人提供一些奖励令牌，以给您一个小占优势的起跑点。祝你好运！
接下来是什么？ 十月将非常忙碌。我们将在接下来的几天内推出15万美元的赏金计划，并为即将发布的IEO和Mainnet做准备。与往常一样，请访问我们的电报群以获取更多信息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mainnet Beta 3和App v0.14.0正式发布！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3/</guid>
      <description>亲爱的Stegos社区， 我们很高兴地在这里郑重宣布发布Stegos主网的最终测试版Mainnet Beta 3，以及桌面App的全新版本(v0.14.0)。 标签&amp;rdquo;beta&amp;rdquo;表示我们没有已知的关键问题和运行问题。本次Stegos链会进行完全重启，因此所有的节点数据和钱包余额都将被清除。用户必须在重新启动应用程序之前，删除旧的链数据。以下目录的内容必须完全删除：
Windows: C:\Users\[user]\AppData\Roaming\stegos
Mac: $HOME/Library/Application Support/stegos
Linux: $HOME/.local/share/stegos
您可以点击此处下载最新版的Stegos桌面应用，点击此处下载运行Stegos节点所需的CLI资源文件。
赏金计划 Mainnet beta 3将被用作即将于本周开始的Stegos赏金计划的基础链。为此，我们部署了以下更改：
 抵押门槛(staking)已暂时从50,000个STG减少到1,000个STG。 本周还标志着我们的黑客马拉松和赏金活动的启动，您可以在活动期间完成任务以赚取积分，总奖池高达150,000美元等你来瓜分。赏金活动将分为两个平台进行：一个平台在我们的网站上进行，由Vyper竞赛平台提供支持；另一个平台在我们的Mainnet Beta 3链上进行，并由Telegram赏金机器人提供支持。对于电报赏金平台，您可以通过完成各个任务，成为验证器，参与Staking挖矿等活动中获得测试网STG，这些测试网STG会在主网上线后按照一定比例兑换成真实的STG主网币！  自Mainnet Beta 2以来的改进：  快速恢复模式. Stegos节点现在可以通过使用保存的快照立即从磁盘恢复，而不必在启动之前重新同步整个区块链。这将消除钱包应用程序中的同步延迟，此前的版本用户经常感到困惑，我们听到了社区的反馈，本次更新消除了该困扰。 默认情况下启用此模式。 地址形式从Base58变为Bech32. 新版本将与Bech32兼容的编码引入到API、CLI和应用程序中的所有公钥中。与Base58相比，Bech32的主要优点是Bech32地址不区分大小写，并且易于键入。Bech32还支持多个网络前缀，这可以防止用户在主网上使用testnet地址，反之亦然。 公开地址. 新版本带来了对类似比特币的公共地址的支持。公用地址就像常规公钥一样，但是公用地址只能接收公用地址的（可见）付款。 不支持接收来自非公开地址的匿名（不可见）付款。每个帐户可以创建无限数量的公开地址。此功能可用于实现类似比特币的行为。在CLI中键入 &amp;ldquo;create public address&amp;rdquo; 以创建新的公开地址。Stegos WebSocket API也支持公开地址（您可以点击此处阅读我们的API文档）。 区块浏览器API. Mainnet Beta 3为区块链自我检查带来了一组新的API方法。新的API能以JSON格式从区块链检索原始块，以及订阅传入的更改通知。请使用 status, show block, subscribe chain CLI命令以及相应的API调用以获取额外的详细信息。 网络优化. 新版本为网络堆栈带来了一系列有用的优化。例如，新版本的PubSub协议现在会自动对在特定时间窗口内收到的相同消息进行重复数据删除。我们还致力于部署新的快速同步协议，该协议将在下一版本中提供。 ARM64端口. Stegos节点已成功移植到64位ARM处理器。该节点的最新版本已经在Raspberry Pi 4的Manjaro Linux的64位版本上进行了测试，但是其他的64位Linux发行版也应该可以工作。  入门指南 查阅 https://docs.stegos.com
反馈 请加入我们的电报群来让我们知道您的想法。订阅我们的官方电报公告频道来获取项目新闻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预发布主网V2上线!</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/09/mainnet-beta-2/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/09/mainnet-beta-2/</guid>
      <description>亲爱的stegos社区, 感谢你们所有的测试反馈。我们很高兴地宣布发布Mainnet Beta 2。
我们进行了大量改进和用户界面调整，除此之外，Mainnet Beta 2最激动人心的功能是完整支持Windows。因此，您现在可以在Mac，Linux或Windows上使用Stegos应用程序。
请访问Stegos桌面应用下载来下载Stegos应用程序。
与往常一样，请将评论，错误报告和任何其他反馈发送至support@stegos.zendesk.com.我们听取任何意见！
谢谢！
Stegos团队
入门指南 如何下载Stegos桌面应用
1. 打开网站 Stegos桌面应用下载
2. 向下滑动并点击 “Assets”
3. Mac用户请点击StegosWallet-0.13.0.dmg来下载Mac版App。
对于Linux, Debian/Ubuntu发行版请使用stegos-wallet_0.13.0_amd64.deb，Fedora/CentOS/RHEL发行版请使用stegos-wallet-0.13.0.x86_64.rpm.
如果您不确定你使用的Linux是哪个发行版，请点击stegos-wallet-0.13.0-x86_64.AppImage.
Windows用户请点击StegosWallet.Setup.0.13.0.exe.
​变更app语言 Stegos应用程序现在已支持中文！要访问它，请单击主帐户屏幕右上角的设置图标。

现在，单击下拉菜单并将设置从“English”更改为“Chinese”。
获取预发布主网代币 如需获取测试代币STG来体验测试预发布主网，请使用电报中的我们的STG水龙头机器人获取。
首先，找到你的钱包地址。单击左侧菜单中的“接收”（你也可以选择一个特定帐户后单击橙色“接收代币”按钮）。

从下拉菜单中选择要接收代币的帐户，然后单击下一步（如果你尚未创建任何新帐户，则会在此处显示您的默认帐户）。

您现在将看到您帐户的公钥（地址）。单击“将地址复制到剪贴板”。

STG水龙头机器人的名称是 StegosLeprechaunBot.
在Telegram中用以下格式给这个机器人发送消息：/get &amp;lt;你的钱包地址&amp;gt;
机器人将立即向你发送1000个STG。Stegos区块链很快，所以它应该在几秒钟内到达您的Stegos帐户！
反馈 该应用程序处于最早的公共测试阶段，因此我们需要你的反馈！如果你有任何意见，反馈或发现任何bugs，请发送他们至support@stegos.zendesk.com。
桌面应用程序的更新将根据此反馈定期发布更新！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预发布主网和桌面应用程序上线</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</guid>
      <description>亲爱的stegos社区, 我们很高兴地宣布推出第一版Stegos桌面应用程序。我们的开发团队倾其所有来做出这款桌面应用，现在我们希望你们可以帮助我们测试它。请下载应用程序并使用STG水龙头来获得一些测试代币STG来体验我们的应用！
这是Stegos桌面应用程序的第一个公开版本，因此它仍在开发迭代中。但所有主要功能都已实施：
 安装桌面应用程序会自动安装Stegos节点并与Stegos区块链同步。
 您可以创建，编辑，删除和备份多个Stegos帐户。
 您可以通过Stegos区块链发送和接收测试代币STG。
 您可以通过STG交易的评论功能发送完全匿名的消息。（完整的聊天功能将在未来的更新中出现。）
 您可以为交易申请付款证书，并在区块链上验证付款证书。
  我们希望创建最直观，用户友好的隐私币钱包。但是我们需要您的帮助来做的更好！
请将任何有关bug的反馈，建议和信息发送到我们的开发团队support@stegos.zendesk.com。
我们能够广泛听取你们的意见！
测试版仅适用于Mac和Linux。由于节点尚未移植，Windows版本仍在进行中。 我们很快就会发布Windows版本。
感谢您在测试上的帮助！
Stegos团队
如何开始 如何下载Stegos桌面应用
1. 打开网站 Stegos桌面应用下载
2. 向下滑动并点击 “Assets” 3. Mac用户请点击StegosWallet-0.12.0.dmg来下载Mac版App。
对于Linux, Debian/Ubuntu发行版请使用stegos-wallet_0.12.0_amd64.deb，Fedora/CentOS/RHEL发行版请使用stegos-wallet-0.12.0.x86_64.rpm 。
如果您不确定你使用的Linux是哪个发行版，请点击stegos-wallet-0.12.0-x86_64.AppImage
变更app语言 Stegos应用程序现在已支持中文！要访问它，请单击主帐户屏幕右上角的设置图标。

现在，单击下拉菜单并将设置从“English”更改为“Chinese”。
获取预发布主网代币 如需获取测试代币STG来体验测试预发布主网，请使用电报中的我们的STG水龙头机器人获取。
首先，找到你的钱包地址。单击左侧菜单中的“接收”（你也可以选择一个特定帐户后单击橙色“接收代币”按钮）。

从下拉菜单中选择要接收代币的帐户，然后单击下一步（如果你尚未创建任何新帐户，则会在此处显示您的默认帐户）。

您现在将看到您帐户的公钥（地址）。单击“将地址复制到剪贴板”。

STG水龙头机器人的名称是StegosLeprechaunBot
在Telegram中用以下格式给这个机器人发送消息：/get &amp;lt;你的钱包地址&amp;gt;
机器人将立即向你发送1000个STG。Stegos区块链很快，所以它应该在几秒钟内到达您的Stegos帐户！
反馈 该应用程序处于最早的公共测试阶段，因此我们需要你的反馈！如果你有任何意见，反馈或发现任何bugs，请发送他们至support@stegos.zendesk.com。
桌面应用程序的更新将根据此反馈定期发布更新！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMA活动于2019年8月14日在电报和微信上进行。</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/ama/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/ama/</guid>
      <description>主持人 ：大家好，欢迎大家参与Stegos社区AMA活动，我们的AMA马上就要开始了！在AMA期间，请大家禁言，我们将会首先解答我们之前在群里提前收集的问题，活动的最后环节会有15分钟的现场提问环节。
主持人 ：首先，让我们热烈欢迎Stegos CEO Joel Reymont！
主持人 ：Hi Joel, 欢迎来到社区参与这次AMA!
首先，我们请Joel介绍一下Stegos目前的总体情况以及未来的发展愿景，以及和我们分享他在项目过程中的经历。
Joel ：大家好，欢迎来到我们的AMA活动！在这里您有机会问我所有之前没有问的问题。
Stegos是一个原生的区块链（不是ERC20代币），旨在保护您免受大规模的监视，并让您发送绝对无法追踪和匿名的付款和消息。
为了实现主网我们走过了漫长的道路，但我很高兴地宣布，我们即将到达终点！在我们的主网和桌面版应用程序推出之前，我们正处于测试的最后阶段。我们计划在此之后很快举行我们的IEO。我们之后将公布每个活动，敬请期待！
到今年年底，我们计划发布一个移动版应用程序，将我们的钱包与支付和群发消息功能整合在一起。之后会实现链上交易及通过BTC，ETH和其他货币进行原子交换，从而使Stegos成为更加私密和安全的通往更广泛的加密世界的门户。
我为花了这么长时间来交付我们的产品而道歉，但我们在过去几个月里已经学到了足够多的经验，以避免在未来犯同样的错误。在接下来的几个月里，我期望我们会按时实现预定的里程碑，并在整个过程中让社区保持了解最新动态。
拒绝监视——拥抱您的自由！
主持人 ：接下来，让我们开始AMA的问答环节，我们会按照之前在社区中收集到的问题进行一一解答。
1. 什么时候发币，锁不锁仓，拉几倍，拉盘资金有多少？
我们将在几周内分发代币。代币锁定的时间将比之前计划的时间要短得多。代币解锁会优先较后轮次的投资，因此顺序会是最后一轮私募将首先解锁，然后是第一轮私募，然后是种子轮。
2. stegos上线后能有sero的表现吗？
我们的法律顾问不允许我作出价格预测，但我完全相信作为产品来说Stegos比Sero要好得多。我们从头开始精心构建了我们保护隐私和以速度著称的区块链。
3. 为什么这么久一直不发币？
在没有最终确定我们的IEO和交易所上线计划之前，我们无法分发代币。我们是原生区块链，没有ERC20代币，因此我们必须等到主网准备好了才能分发代币。
4. stegos是真正的匿名币吗？
您们目前不会找到比Stegos更匿名和更不可追踪的项目。我们汇聚并实施了在区块链、加密学和安全方面最优秀的学术研究。
5. stegos会增发吗？
Stegos每年会增发14%以奖励给我们的验证人（那些运行我们节点的人），该数字每四年会减半。
6. 上什么交易所？
我们很抱歉让您们等待了这么久，在接下来的两周内我们会有公告。
7. 什么时间段投的是发双倍代币的？如何申请？
目前投资者无需对此做任何的操作。我们将私募轮的价格从10美分降至5美分，以及从7美分降至3.5美分。这使我们的市值减半，但也意味着所有直接私募投资者，即第1轮和第2轮的投资者，将获得两倍的代币。
8. 竞选节点需要多少代币？
我们正在编写Stegos指南，并将发布staking要求以及有关如何设置和运行Stegos节点的信息。我们预计大约需要20,000到50,000个代币或基于上一轮STG私募5美分的情况下等值于1,000到5,000美元的代币。
9. STG总量是多少？有变化吗？
自我们首次发布白皮书以来，STG的总供应量没有变化。它仍然是10亿代币。未来没有计划有任何变化，但请参阅上面有关年度通胀的答复。
10. 目前有多少人参加测试网？内存需要多大的？
我们即将发布我们的桌面应用程序，并将在发布之后立即开始进行大规模测试。对于我们正在进行的所有重加密，我们需要CPU性能。我们的许多用户都希望使用AWS实例在云端运行他们的节点。例如，AWS micro实例限制了CPU性能，因此我们无法使用它们。 我们需要计算优化的实例，而最简单的实例是AWS c5.large，带有2个CPU内核和4GB内存。
11. 什么时候开发跨链匿名交易？
这是一个在技术上很复杂的主题，但我们计划尽快完成。请理解，只有在两个隐私区块链之间执行时跨链交易才能是匿名的。例如，你无法使交易在BTC那边是匿名的，但在STG这边是100％匿名的。原子交换也将完全是无信任的。一旦您将BTC转换为STG，您将立即匿名且无法追踪，并且只要您使用STG，您将继续保持完全隐私。
12. stegos为什么采用pos协议而不是pow？
我们认为PoW对于我们设想的Stegos使用来说太慢了。我们希望速度是尽可能快，并能在您口袋中的智能手机上运行。因此这需要PoS。我们还希望能在几秒钟内传送支付、聊天消息和其他数据，这是PoW无法实现的。
13. stegos的生态怎么样？
Stegos充当消息总线，传递从发件人到收件人的绝对无法追踪和匿名的消息。您在消息中嵌入的任何数据都将以完全隐私的方式传递。这使您可以构建交换消息的各种应用程序，例如机器人互相交谈或与自动驾驶汽车交谈。但是，聊天和短信是最直接的应用程序。我们将提供软件开发工具包（SDK），使我们的用户能够在Stegos隐私平台上创造性地构建出色的应用程序。
14. stegos的手机客户端什么时候推出？
我们已经开始设计我们的移动版应用程序，并计划在今年年底发布它。
15. stegos主网大概什么时候推出？
在接下来的2-3周内。请注意，我们不会在IEO或上线交易所之前分发代币。我们会在接下来的几周单独公布上线的事宜。
16. Stegos分几轮？现在是还可以投的吗？要等到投好了才一起发币？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术进展报告7月16日-8月5日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/tech-report-july-16th-august-5th/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/tech-report-july-16th-august-5th/</guid>
      <description>开发双周报 7月16日-8月5日 您好，欢迎阅读Stegos第21期Sprint开发报告，以下是我们在7月16日至8月5日期间所取得的成果。
我们大多数时间都专注于Stegos GUI钱包。Linux和iOS版本的钱包已经完成并在内部进行测试。不久后将宣布公开测试。
 改进了雪球  我们一直致力于改进Stegos最先进的混合协议，称为雪球。雪球是Stegos确保交易和消息安全和匿名的原因，因此它的可靠性非常重要。但它也需要高效：我们的最新改进意味着雪球现在即使在3G/4G这样的慢速移动数据连接环境下也能可靠运行。
 改进了稳定性  我们已完成从HashCash到可验证延迟功能（VDF）的升级。这使得网络授权延迟更加可预测，并提高了网络可靠性和稳定性。我们还调整了核心区块链常数和限制，以达到我们的通胀目标。现在每6-8秒产生一个新块。
 自动化的restaking  节点选择有自动re-staking功能，这将允许节点在没有电子冷钱包密钥的情况下工作。
 交易跟踪和付款历史记录  Stegos是完全隐私的，但使用户能够检查自己的交易历史记录并验证付款仍然很重要。我们更新了交易跟踪和付款历史记录的工作方式，解决了内部质量保证期间发现的几个问题。
 提升了可用性  我们进行了各种升级以提高可用性，包括节点和CLI的新命令行和配置选项，减少命令行客户端中的扰人通知，以及提高WebSocket API的可用性。我们重新安排了数据目录布局并更改默认路径以满足Linux和Mac准则，因此代码将更容易理解。
 更多的压力测试  我们使用自动交易生成器继续对重要子系统进行压力测试。
 接下来的任务  Sprint 22将专注于mainnet发布之前的最终压力测试。我们将发布GUI钱包的第一个版本，为公共测试做准备。
与往常一样，如果您想帮助测试，请在电报群中联系我们以请求一些测试网代币。
反馈 请加入我们的电报群来获取测试网代币。 订阅官方电报公告频道来获取最新的消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>主网预览1</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-1-release/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-1-release/</guid>
      <description>Stegos主网预览 1 发布说明 Stegos打造前沿科技，从而可以让你的隐私安全，避免被其他人窥视，因此你会感到非常给力以及安全。
这是对于即将上线的Stegos主网的首个预览。此次预览版本尽量考虑到了所有功能。所有的核心功能已经部署，后续的最终版本还需要一些优化以及bug修复。
Stegos v0.8中的新增内容：  创建创新的区块链压缩技术，从而可以把被验证节点完成pBFT共识后的中间区块移除。同时，区块修剪技术可以让Stegos成为最紧凑的区块链。
 增加服务奖励，这是对于在线验证节点的全新激励。每个区块会贡献1/3的奖励到特定的资金池，然后这会周期性地奖励给随机的验证节点，这些节点需要从上个抽奖后一直在线。
 通过Bulletproof验证，系统可以获得10倍的性能。单个Bulletproof验证只需要10毫秒。
 增强节点同步和磁盘修复的性能，可以保证每小时200-6000 epoch。我们会持续优化底层加密参数，从而能够加速节点同步。
 微调区块链参数，从而可以在确定时间和节点同步时间之间做权衡。
 更多对于HashCash协议的bug修复。
 更多对于小区块链分叉解决方案的bug修复。
 引入UTXO时间戳锁定。
 PublicPaymentUTXOs：引入更多的tx验证规则，以及对钱包中公开支付UTXO使用进行支持
  了解更多信息，请查看之前发布的文章以及项目发展计划。
安装指导 如果你想从之前的版本进行升级，请重新设置你的区块链数据库：
rm -rf database/  Linux 64-bit: curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-linux-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  macOS 64-bit: curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  开启后，节点会打造很多INFO信息，其中会包含推动节点的调试信息。点击Enter键，然后会获得 stegos&amp;gt;的prompt。如果需要帮助，可以点击prompt上的命令按钮。
反馈 请加入我们的电报社群，从而获取测试代币，并且让我们知道你的想法。订阅官方电报公告群，从而获得最新的消息。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>