<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>报告 on </title>
    <link>https://stegos.com/zn/tags/%E6%8A%A5%E5%91%8A/</link>
    <description>Recent content in 报告 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/zn/tags/%E6%8A%A5%E5%91%8A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>预发布主网和桌面应用程序上线</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</guid>
      <description>亲爱的stegos社区, 我们很高兴地宣布推出第一版Stegos桌面应用程序。我们的开发团队倾其所有来做出这款桌面应用，现在我们希望你们可以帮助我们测试它。请下载应用程序并使用STG水龙头来获得一些测试代币STG来体验我们的应用！
这是Stegos桌面应用程序的第一个公开版本，因此它仍在开发迭代中。但所有主要功能都已实施：
 安装桌面应用程序会自动安装Stegos节点并与Stegos区块链同步。
 您可以创建，编辑，删除和备份多个Stegos帐户。
 您可以通过Stegos区块链发送和接收测试代币STG。
 您可以通过STG交易的评论功能发送完全匿名的消息。（完整的聊天功能将在未来的更新中出现。）
 您可以为交易申请付款证书，并在区块链上验证付款证书。
  我们希望创建最直观，用户友好的隐私币钱包。但我们需要你的帮助才能做到。 请将任何反馈，建议或错误信息发送至support@stegos.zendesk.com。我们能够广泛听取你们的意见！
测试版仅适用于Mac和Linux。由于节点尚未移植，Windows版本仍在进行中。 我们很快就会发布Windows版本。
感谢您在测试上的帮助！
Stegos团队
让我们开始吧 下载Stegos桌面应用
1. 打开网站 Stegos桌面应用下载
2. 向下滑动并点击 “Assets”
3. 点击 stegos-wallet-0.11.0-x86_64.AppImage 来下载Mac版app。 点击其他文件来下载 Linux app (下载哪个取决于您的Linux系统)。
获取预发布主网代币 如需获取测试代币STG来体验测试预发布主网，请使用电报中的我们的STG水龙头机器人获取。
反馈 该应用程序处于最早的公共测试阶段，因此我们需要您的反馈！如果您有任何意见，反馈或发现任何错误，请发送至support@stegos.zendesk.com。
桌面应用程序的更新将根据此反馈定期发布更新！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMA活动于2019年8月14日在电报和微信上进行。</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/ama/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/ama/</guid>
      <description>主持人 ：大家好，欢迎大家参与Stegos社区AMA活动，我们的AMA马上就要开始了！在AMA期间，请大家禁言，我们将会首先解答我们之前在群里提前收集的问题，活动的最后环节会有15分钟的现场提问环节。
主持人 ：首先，让我们热烈欢迎Stegos CEO Joel Reymont！
主持人 ：Hi Joel, 欢迎来到社区参与这次AMA!
首先，我们请Joel介绍一下Stegos目前的总体情况以及未来的发展愿景，以及和我们分享他在项目过程中的经历。
Joel ：大家好，欢迎来到我们的AMA活动！在这里您有机会问我所有之前没有问的问题。
Stegos是一个原生的区块链（不是ERC20代币），旨在保护您免受大规模的监视，并让您发送绝对无法追踪和匿名的付款和消息。
为了实现主网我们走过了漫长的道路，但我很高兴地宣布，我们即将到达终点！在我们的主网和桌面版应用程序推出之前，我们正处于测试的最后阶段。我们计划在此之后很快举行我们的IEO。我们之后将公布每个活动，敬请期待！
到今年年底，我们计划发布一个移动版应用程序，将我们的钱包与支付和群发消息功能整合在一起。之后会实现链上交易及通过BTC，ETH和其他货币进行原子交换，从而使Stegos成为更加私密和安全的通往更广泛的加密世界的门户。
我为花了这么长时间来交付我们的产品而道歉，但我们在过去几个月里已经学到了足够多的经验，以避免在未来犯同样的错误。在接下来的几个月里，我期望我们会按时实现预定的里程碑，并在整个过程中让社区保持了解最新动态。
拒绝监视——拥抱您的自由！
主持人 ：接下来，让我们开始AMA的问答环节，我们会按照之前在社区中收集到的问题进行一一解答。
1. 什么时候发币，锁不锁仓，拉几倍，拉盘资金有多少？
我们将在几周内分发代币。代币锁定的时间将比之前计划的时间要短得多。代币解锁会优先较后轮次的投资，因此顺序会是最后一轮私募将首先解锁，然后是第一轮私募，然后是种子轮。
2. stegos上线后能有sero的表现吗？
我们的法律顾问不允许我作出价格预测，但我完全相信作为产品来说Stegos比Sero要好得多。我们从头开始精心构建了我们保护隐私和以速度著称的区块链。
3. 为什么这么久一直不发币？
在没有最终确定我们的IEO和交易所上线计划之前，我们无法分发代币。我们是原生区块链，没有ERC20代币，因此我们必须等到主网准备好了才能分发代币。
4. stegos是真正的匿名币吗？
您们目前不会找到比Stegos更匿名和更不可追踪的项目。我们汇聚并实施了在区块链、加密学和安全方面最优秀的学术研究。
5. stegos会增发吗？
Stegos每年会增发14%以奖励给我们的验证人（那些运行我们节点的人），该数字每四年会减半。
6. 上什么交易所？
我们很抱歉让您们等待了这么久，在接下来的两周内我们会有公告。
7. 什么时间段投的是发双倍代币的？如何申请？
目前投资者无需对此做任何的操作。我们将私募轮的价格从10美分降至5美分，以及从7美分降至3.5美分。这使我们的市值减半，但也意味着所有直接私募投资者，即第1轮和第2轮的投资者，将获得两倍的代币。
8. 竞选节点需要多少代币？
我们正在编写Stegos指南，并将发布staking要求以及有关如何设置和运行Stegos节点的信息。我们预计大约需要20,000到50,000个代币或基于上一轮STG私募5美分的情况下等值于1,000到5,000美元的代币。
9. STG总量是多少？有变化吗？
自我们首次发布白皮书以来，STG的总供应量没有变化。它仍然是10亿代币。未来没有计划有任何变化，但请参阅上面有关年度通胀的答复。
10. 目前有多少人参加测试网？内存需要多大的？
我们即将发布我们的桌面应用程序，并将在发布之后立即开始进行大规模测试。对于我们正在进行的所有重加密，我们需要CPU性能。我们的许多用户都希望使用AWS实例在云端运行他们的节点。例如，AWS micro实例限制了CPU性能，因此我们无法使用它们。 我们需要计算优化的实例，而最简单的实例是AWS c5.large，带有2个CPU内核和4GB内存。
11. 什么时候开发跨链匿名交易？
这是一个在技术上很复杂的主题，但我们计划尽快完成。请理解，只有在两个隐私区块链之间执行时跨链交易才能是匿名的。例如，你无法使交易在BTC那边是匿名的，但在STG这边是100％匿名的。原子交换也将完全是无信任的。一旦您将BTC转换为STG，您将立即匿名且无法追踪，并且只要您使用STG，您将继续保持完全隐私。
12. stegos为什么采用pos协议而不是pow？
我们认为PoW对于我们设想的Stegos使用来说太慢了。我们希望速度是尽可能快，并能在您口袋中的智能手机上运行。因此这需要PoS。我们还希望能在几秒钟内传送支付、聊天消息和其他数据，这是PoW无法实现的。
13. stegos的生态怎么样？
Stegos充当消息总线，传递从发件人到收件人的绝对无法追踪和匿名的消息。您在消息中嵌入的任何数据都将以完全隐私的方式传递。这使您可以构建交换消息的各种应用程序，例如机器人互相交谈或与自动驾驶汽车交谈。但是，聊天和短信是最直接的应用程序。我们将提供软件开发工具包（SDK），使我们的用户能够在Stegos隐私平台上创造性地构建出色的应用程序。
14. stegos的手机客户端什么时候推出？
我们已经开始设计我们的移动版应用程序，并计划在今年年底发布它。
15. stegos主网大概什么时候推出？
在接下来的2-3周内。请注意，我们不会在IEO或上线交易所之前分发代币。我们会在接下来的几周单独公布上线的事宜。
16. Stegos分几轮？现在是还可以投的吗？要等到投好了才一起发币？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术进展报告7月16日-8月5日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/tech-report-july-16th-august-5th/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/tech-report-july-16th-august-5th/</guid>
      <description>开发双周报 7月16日-8月5日 您好，欢迎阅读Stegos第21期Sprint开发报告，以下是我们在7月16日至8月5日期间所取得的成果。
我们大多数时间都专注于Stegos GUI钱包。Linux和iOS版本的钱包已经完成并在内部进行测试。不久后将宣布公开测试。
 改进了雪球  我们一直致力于改进Stegos最先进的混合协议，称为雪球。雪球是Stegos确保交易和消息安全和匿名的原因，因此它的可靠性非常重要。但它也需要高效：我们的最新改进意味着雪球现在即使在3G/4G这样的慢速移动数据连接环境下也能可靠运行。
 改进了稳定性  我们已完成从HashCash到可验证延迟功能（VDF）的升级。这使得网络授权延迟更加可预测，并提高了网络可靠性和稳定性。我们还调整了核心区块链常数和限制，以达到我们的通胀目标。现在每6-8秒产生一个新块。
 自动化的restaking  节点选择有自动re-staking功能，这将允许节点在没有电子冷钱包密钥的情况下工作。
 交易跟踪和付款历史记录  Stegos是完全隐私的，但使用户能够检查自己的交易历史记录并验证付款仍然很重要。我们更新了交易跟踪和付款历史记录的工作方式，解决了内部质量保证期间发现的几个问题。
 提升了可用性  我们进行了各种升级以提高可用性，包括节点和CLI的新命令行和配置选项，减少命令行客户端中的扰人通知，以及提高WebSocket API的可用性。我们重新安排了数据目录布局并更改默认路径以满足Linux和Mac准则，因此代码将更容易理解。
 更多的压力测试  我们使用自动交易生成器继续对重要子系统进行压力测试。
 接下来的任务  Sprint 22将专注于mainnet发布之前的最终压力测试。我们将发布GUI钱包的第一个版本，为公共测试做准备。
与往常一样，如果您想帮助测试，请在电报群中联系我们以请求一些测试网代币。
反馈 请加入我们的电报群来获取测试网代币。 订阅官方电报公告频道来获取最新的消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>主网预览1</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-1-release/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-1-release/</guid>
      <description>Stegos主网预览 1 发布说明 Stegos打造前沿科技，从而可以让你的隐私安全，避免被其他人窥视，因此你会感到非常给力以及安全。
这是对于即将上线的Stegos主网的首个预览。此次预览版本尽量考虑到了所有功能。所有的核心功能已经部署，后续的最终版本还需要一些优化以及bug修复。
Stegos v0.8中的新增内容：  创建创新的区块链压缩技术，从而可以把被验证节点完成pBFT共识后的中间区块移除。同时，区块修剪技术可以让Stegos成为最紧凑的区块链。
 增加服务奖励，这是对于在线验证节点的全新激励。每个区块会贡献1/3的奖励到特定的资金池，然后这会周期性地奖励给随机的验证节点，这些节点需要从上个抽奖后一直在线。
 通过Bulletproof验证，系统可以获得10倍的性能。单个Bulletproof验证只需要10毫秒。
 增强节点同步和磁盘修复的性能，可以保证每小时200-6000 epoch。我们会持续优化底层加密参数，从而能够加速节点同步。
 微调区块链参数，从而可以在确定时间和节点同步时间之间做权衡。
 更多对于HashCash协议的bug修复。
 更多对于小区块链分叉解决方案的bug修复。
 引入UTXO时间戳锁定。
 PublicPaymentUTXOs：引入更多的tx验证规则，以及对钱包中公开支付UTXO使用进行支持
  了解更多信息，请查看之前发布的文章以及项目发展计划。
安装指导 如果你想从之前的版本进行升级，请重新设置你的区块链数据库：
rm -rf database/  Linux 64-bit: curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-linux-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  macOS 64-bit: curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  开启后，节点会打造很多INFO信息，其中会包含推动节点的调试信息。点击Enter键，然后会获得 stegos&amp;gt;的prompt。如果需要帮助，可以点击prompt上的命令按钮。
反馈 请加入我们的电报社群，从而获取测试代币，并且让我们知道你的想法。订阅官方电报公告群，从而获得最新的消息。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>