<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mobile on </title>
    <link>https://stegos.com/zn/categories/mobile/</link>
    <description>Recent content in Mobile on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/zn/categories/mobile/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>移动隐私的重要性</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2020/02/mobileprivacy/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2020/02/mobileprivacy/</guid>
      <description>在Stegos，我们目前的主要开发重点是我们的移动应用程序以及它的完全隐私的消息通讯系统。这是我们愿景的关键部分，因为如果没有隐私交易和隐私通信协同工作，就不可能获得真正的在线隐私。 最近，我们分享了一个视频，展示了我们移动应用程序的当前开发状态。如果您错过了它，请查看以下视频：
https://v.qq.com/x/page/c3060lo19mn.html
自该版本以来，开发又取得了显着进步，不过以下功能已经展示在视频中：
 在一个页面创建、命名和管理所有钱包 将联系人保存在本地以便快速付款和发送消息。 访问交易的付款凭证（这对于将STG转到新的交易所非常重要）。  视频中的所有钱包交互和付款都在Stegos主网上进行。如您所见，我们的网络速度非常快，这要归功于8秒的区块时间！
下一个里程碑 下一个重要的里程碑是隐私消息通讯，包括一对一、一对多订阅频道和多对多群聊。在接下来的1-2周内，我们将发布下一个视频，展示我们移动应用的核心功能。
在第一季度末之前（2019年3月31日），我们预计将公开发布移动应用程序。但是，我们的移动应用程序如何在您的日常生活中为您提供帮助？ 为什么私人消息如此重要？
隐私世界的手机通讯 如今，有数十种匿名币可供使用，它们都采用不同的方法来保护您的在线交易的隐私性。如果金融活动是在真空中进行的，那么这些隐私币就足够了，Stegos也就不会在这里了！但是世界很复杂，隐私交易只是隐私难题中的一小部分。
下文是Stegos旨在处理其他隐私币无法解决的一些现实情况。
网上购物和交易 爱丽丝刚刚从英国回来，第一次体验了真正的吉百利巧克力。您会发现，爱丽丝（Alice）居住在美国，在那里对英国生产的巧克力实施进口禁令，阻止了*真实*巧克力的运输和消费。美国制造商好时公司（Hershey&amp;rsquo;s）使用不同的配方和美国巧克力制作了自己的吉百利巧克力（这不是很一样！）
爱丽丝在网上找到了一家小型英国供应商。由于巧克力禁令，双方都同意使用匿名币完成这笔交易，但是，付款只是交易的一部分，即爱丽丝还需要提供给卖家一个收货地址以接收她的吉百利！使用常规的隐私币，爱丽丝不得不费很大功夫进行付款，她将需要使用多个应用程序，然后在使用传统的通讯工具告知她的地址时暴露她的身份等信息。有了Stegos，她就可以在同一个应用程序中完成这两项工作，信息和付款将通过Stegos区块链发送，而且没有人可以看到数据（实际上，他们甚至无法分辨出哪笔交易是付款，哪笔是信息！）
对于个人购买，这可能不是很大的责任。但是，也许爱丽丝是一个主要的购买者-假设她拥有一家便利店，执法人员可能正在监视她的活动以识别信息，例如送货地址，如果她通过传统消息通讯平台传达信息，或填写网站的表单，则该信息可以（并且通常）被一些未授权的监视者窥探。
取而代之的是，她可以通过手机上的Stegos移动应用程序将该链上的敏感信息作为隐私加密消息进行封装，通过这种方式通信和付款，她可以将信息直接发送给供应商，即使某个有害的第三方在监视爱丽丝或供应商，他们也将无法发现任何东西。
巧克力似乎是一个无聊的例子，但是世界各地的政府对各种商品和服务都进行了过度监管。人们经常在线进行此类交易，这会极大地威胁其隐私（有时是自由）。Stegos通过一个易于使用的应用程序消除了这种风险。
有组织的抗议 不幸的是，我们没有生活在一个完美的世界中，全世界的政府都经常限制和压迫其公民，如果您发现自己处于这种情况下，您和您的同伴可能会倾向于抗议。但是，即使在法律理论上保障和平抗议权的国家中，这通常也是一个冒险的提议。
标准做法是组织和计划抗议活动的时间，地点和信息。由于可能会监视或限制网络访问，因此群消息通讯通常感觉是最安全的选择，但是，诸如WhatsApp之类的主流应用程序受到了严格的监控，这意味着可以在启动之前就暴露身份并压制抗议活动。
甚至专门为安全设计的服务也经常遭到破坏。例如，电报有一个主要功能，用户可以将群成员的手机号码保存到手机通讯录以发现其他群成员的身份。如果政府跟踪其公民的手机号码，则他们可以完整的了解参与该群聊的每个人的身份。
这在Stegos上是不可能的。除了一对一的隐私消息，用户还可以创建一个群并将其他人拉到隐私群中，就像直接消息通讯一样，群聊是在链上，私密和安全的，它们未链接到电话号码，也无法被篡改，无法关闭它们，最重要的是，政府无法访问它们或挖掘它们以获取数据。
工作场所监视 公司通常会为员工提供工作号码，对于工人来说，这似乎很棒，但它通常要付出一定的代价，因为公司可以例行地监视和解决“不适当的”习惯。
也许有一天，您决定开始寻找一份新工作，但是您不确定：您只想看看您有什么新选择。如果您引起了另一位雇主的兴趣，那么您不可避免地要与他们进行某种形式的交流，至少，他们必须安排电话或会议的时间。
如果您当前的雇主阅读了你们之间的沟通，他们可能会倾向于采取行动，他们可能会开除您，或者使您处于不能轻易脱身的位置。这只是雇员可能想在雇主不知情的情况下进行交流的众多情况之一。 用人单位，特别是在雇员保护法律不严格的国家中，拥有巨大的权力，使工人处于严重的劣势。隐私交流有助于使天平恢复平衡。
即使有人正在使用第三方设备（例如公司电话），Stegos消息的隐私能够保护发件人和收件人的隐私，如果员工一直认为自己的公司正在监视他们的通讯，并且不愿意认可这种监视，那么他们将在Stegos拥有一个安全的避风港。
每个用户的日常隐私 许多加密货币项目试图提供隐私，但是结果一直非常复杂，仅专注于交易。这完全忽略了普通人的网络生活，Stegos以任何人都可以使用的软件包提供重要的隐私通信，以支持隐私交易。
其他隐私权硬币可能对占人口0.1％的密码朋克人很有用，而Stegos则会帮助其他99.9％的人。
您如何看待Stegos改善您的日常生活？
Stegos团队
官网: https://www.stegos.com
英文电报群: https://t.me/stegos4privacy
电报公告频道: https://t.me/stegos4privacy_official
钱包下载: https://github.com/stegos/stegos-wallet/releases
节点下载: https://github.com/stegos/stegos/releases
区块浏览器: http://explorer.stegos.com/mainnet
开发者文档: https://docs.stegos.com/
微信公众号: stegos4privacy</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>