<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on </title>
    <link>https://stegos.com/zn/news/</link>
    <description>Recent content in News on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/zn/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mainnet Beta 4上线！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-4/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-4/</guid>
      <description>亲爱的Stegos社区: 我们很高兴地宣布推出Stegos主网的第四个Beta版本，该版本修复了一个主要错误并带来了许多速度上的改进。
非常重要!!!: 此版本涉及链的完全重启，因此，请仔细阅读下一节，否则您可能会丢失代币和黑客马拉松的进展。
安装新版本的步骤 如果您此前已经参加赏金 如果您是赏金计划的现有参与者，并且已经收到Stegos钱包的赏金代币，则必须备份您的帐户，否则所有的赏金代币将永久丢失！（如果您还不是赏金参与者，请跳至下一部分。）
您可以通过以下三种方式来备份帐户：
方式 1: *仅当您的钱包当前正在运行时，此方式才有效。如果您已关闭应用程序，则将无法使用该选项。请使用方式2或3。*
转到在赏金中注册的Stegos帐户，单击设置按钮，然后单击“备份”。现在，记下该帐户的24字恢复（种子）短语，并将其保存在安全的地方。
存储恢复短语后，请关闭钱包并通过删除计算机上的以下目录来清理钱包的工作目录：
Windows: C:\Users\[user]\AppData\Roaming\stegos Mac: $HOME/Library/Application Support/stegos Linux: $HOME/.local/share/stegos  完成上述步骤之后，下载并安装新版本的钱包或节点，安装文件在页面下方的 Assets 里。
接下来，使用您刚记下的恢复短语恢复您的帐户。
您将立即在赏金机器人注册的帐户中获得赏金代币。但是，此前发送代币操作的历史记录将被永久删除。
方式 2 此方式仅建议对自己技术有信心的用户使用，因为它要求您下载并使用先前版本的CLI钱包界面。
启动您现有的钱包应用程序（即使它不会同步）并保持打开状态。等待几分钟，然后通过先前版本的命令行界面访问您的钱包。如果还没有命令行界面，可以在这里获取：
 Windows: https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.15/stegos-win-x64.zip Mac: https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.15/stegos-macos-x64 Linux: https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.15/stegos-linux-x64  启动对应操作系统的 stegos 二进制文件，然后在提示符输入 show recovery 命令：
account#1&amp;gt; show recovery --- - type: get_recovery ... --- - account_id: &amp;quot;1&amp;quot; type: recovery recovery: loop digital canal about seed champion couch rain eight twice split spoon alert total primary radio wool minute increase arctic aim dentist length head last_public_address_id: 0 .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos价值15万美元的赏金和黑客马拉松活动</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/hackathon-bounty/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/hackathon-bounty/</guid>
      <description>欢迎来到Stegos150,000美元赏金和黑客马拉松活动 为了庆祝即将到来的Stegos IEO和我们主网发布之前最终版测试网发布，我们提供了$150,000的赏金计划，以促进传播有关Stegos的消息，并收集有关我们的应用程序和区块链的反馈。
赏金计划分为两个平台进行，每个奖池的STG主网币为75,000美元。赏金计划的两个平台将同时运行，您可以同时参加两个平台的活动。活动将从2019年10月7日8:00（北京时间）开始至2019年11月4日星期日8:00（北京时间）结束。
平台一: 75,000美元的社区和社交媒体赏金计划 第一个平台是在我们网站上进行的社交媒体和社区赏金活动，分数位列前50名的人可获得丰厚的奖金，而前1000名的人将会从中随机抽取一人获得10,000美元的幸运大奖。点击这里查看任务列表和了解更多信息。
平台二: 75,000美元的主网公测反馈赏金计划 第二个平台将在Stegos电报群中运行，我们认为这是独特的，确实令人兴奋：我们将奖励75,000美元的STG主网币，用于激励人们对我们的区块链系统进行大型公开测试，试用我们的应用程序并提供反馈，并且我们将使用最新版本的Stegos区块链以跟踪分数。在比赛结束时，每个人都会根据获得的testSTG数量获得STG。
举个例子，假设我们在黑客马拉松期间总共发出了100万个个testSTG，您赚了10万个testSTG，那么您将获得总供应量的10％，从而赢得10％的奖励池，即$ 7,500。
重要说明：当我们正式启动时，区块链将按其正常方式工作，但是目前，这些testSTG仍然是无法交易的测试币。它们的唯一价值是作为官方Stegos赏金计划的一部分。
赏金机器人 Stegos是一个完全私有的区块链，因此没有人可以跟踪链上的Stegos交易，即便我们团队也无法这样做。因此，您必须向我们的Stegos赏金机器人注册您的地址（公钥），然后使用相同的帐户用于所有赏金任务。否则，我们将无法追踪您的积分。
随着黑客马拉松的进行，我们将为赏金机器人增加更多功能，包括每日奖励。因此，请确保每天都登录Stegos电报群！
赏金机器人称为Jerry（电报用户名：@StegosJerryBot）。您可以在电报上搜索这个ID，然后通过给Jerry发送私信来与其进行交互。您可以通过回复该机器人以下内容查看命令列表 /help.
黑客马拉松任务列表 注册任务 [强制性-首先做这些！] 这些初始任务是强制性任务，可帮助您设置好Stegos电报赏金。您将下载该应用程序，设置钱包并向我们的赏金机器人注册您的地址（公钥）。这是我们通过赏金追踪您的进度并向您发送令牌的方式，因此请确保您正确遵循说明。
Stegos应用 任务: 下载并安装Stegos电脑应用。
奖励: 0 testSTG (不幸的是，无法奖励这个任务).
如何获得: 点击这里来下载和安装最新版的Stegos电脑应用。
注册 任务: 向我们的电报赏金机器人注册您的地址（公钥）。赏金机器人将在整个赏金中跟踪您的分数，并可以实时显示在排行榜上。
奖励: 100 testSTG
如何获得: 在stegos电脑应用中找到您的地址（公钥）, 并复制它到您的粘贴板。
在电报上, 发送一个私信给Jerry, 即赏金机器人 (用户名: @StegosJerryBot)
发送给Jerry如下命令（去掉地址两侧的括号[]）:
/register [您的地址] 如果您的地址有效，Jerry会向您发送100 testSTG，您将在黑客马拉松排行榜上获得100分。 您的地址和电报ID将在此后的黑客马拉松中被保存记录。
重要说明：在整个黑客马拉松中，您必须使用相同的地址（公钥）和电报ID，否则我们将无法在排行榜上跟踪您的得分。在黑客马拉松结束时，您的排行榜得分将是您的正式成绩，而不是Stegos钱包中的内容。
如果您还参加了我们另一个平台75,000美元的Vyper赏金计划，请确保在Vyper上使用相同的电报ID注册。
奖励任务：早期采用者奖励 任务: 如果您已经下载了该应用程序的先前版本并通过使用Stegos Leprechaun Bot（先前的机器人）对其进行了测试，则将获得特别的早期采用者奖，仅以以表示感谢。非常感谢您一如既往的支持！
奖励: 2,000 testSTG
如何获得: 您什么都不需要做。注册后，我们就会向您发送奖励，我们已将此功能添加到机器人。
网络任务 这组任务的目标是下载Stegos应用程序和命令行界面（CLI），创建钱包，开始验证Stegos区块链并运行稳定的节点以开始赚取块奖励，以及验证者服务奖（如果您很幸运！）。
您需要按顺序执行这些任务，并在每一步中注册进度以获取奖励。
发送一个交易 任务: 发送一笔testSTG交易，并通过提供有效的付款凭证进行证明。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos新闻: 15万美元的赏金活动和新的钱包更新！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3-and-150k-bounty/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3-and-150k-bounty/</guid>
      <description>亲爱的Stegos社区， 本周重大新闻：开发人员已经发布了mainnet的下一个beta版本：Mainnet Beta3。这将是我们上线之前mainnet的最终测试版本。您可以点击此处阅读完整的发行说明。
本周还标志着我们的黑客马拉松和赏金活动的启动，您可以在活动期间完成任务以赚取积分，总奖池高达150,000美元等你来瓜分。赏金活动将分为两个平台进行：一个平台在我们的网站上进行，由Vyper竞赛平台提供支持；另一个平台在我们的Mainnet Beta 3链上进行，并由Telegram赏金机器人提供支持。对于电报赏金平台，您可以通过完成各个任务，成为验证器，参与Staking挖矿等活动中获得测试网STG，这些测试网STG会在主网上线后按照一定比例兑换成真实的STG主网币！
目前我们的电报机器人即将准备就绪，我们准备在一两天内发布活动。
Mainnet Beta 3版本对我来说意味着什么？ Mainnet Beta 3对Stegos桌面应用进行了诸多改进，当前的版本为v0.14.0。
本次更新会完全重置链数据，因此所有先前的测试代币都会被删除。
如果这是您第一次下载Stegos应用和节点，那么您无需执行任何特殊操作。只需转到下载页面，为您的操作系统（Windows，Mac或Linux）选择正确的对应文件下载，然后安装并同步即可。
如果您之前已下载应用程序和节点，则需要删除旧的链数据。
根据您的操作系统，可以在电脑硬盘的以下位置找到它：
Windows: C:\Users\[user]\AppData\Roaming\stegos
Mac: $HOME/Library/Application Support/stegos
Linux: $HOME/.local/share/stegos
只需删除这些目录，然后安装Stegos应用程序的最新版本。(您可能需要管理特权或启用隐藏的文件和文件夹才能查看这些目录。）
Mainnet Beta 3和Mainnet Beta 2的区别有哪些？ 更快的区块同步速度
Mainnet Beta 3与Mainnet Beta 2的最大区别在于，我们不再预加载交易链来对其进行压力测试。 这意味着初始同步要快得多。Mainnet Beta 2可能需要一天的时间才能进行首次同步，而Mainnet Beta 3在首次运行时仅需大约5-10分钟即可同步。
后台同步 有什么比超快速同步更好的呢？在后台同步！现在，当您第二次加载该应用程序时，它会使用保存的历史快照，来确保您可以在1-2分钟内访问您的钱包。
注意：在应用程序检查您保存的数据时，您的同步进度可能仍然处于0％超过一分钟。请耐心等待，并保持应用程序处于正常打开状态，它并没有停止运行。（如果它在0％处停留超过半小时，请发送电子邮件至support@stegos.zendesk.com 支持中文邮件）
在将来的版本中，我们会对同步进度条优化，提供更详细的信息展示。
自动选择默认语言 现在在首次启动时，Stegos桌面钱包会根据你的计算机系统默认语言自动选择一种语言。我们目前支持英文和中文，并计划在以后添加更多语言。
您也可以根据需要在应用内部的设置中手动更改语言。
新的地址格式 我们已经将地址格式从Base58切换到Bech32。这样做有很多优点，包括更容易键入 (Bech 32不区分大小写，因此您不必在大写和小写字母之间仔细切换) 并为每个链清除前缀。
如果您是第一次使用stegos应用程序，则无需为此担心。如果以前使用过它，请注意，您仍然可以使用保存的助记词还原地址，但是显示格式将有所不同。（由于链已重新启动，因此您的testSTG余额将被重置）。
电报水龙头机器人已被禁用 Stegos 电报水龙头机器人已被禁用，以便为即将到来的赏金活动做准备，本次赏金活动将拥有专属的机器人。感谢所有使用我们机器人的用户。为了表示我们的感谢，赏金活动，我们将为所有在机器人程序中已注册的人提供一些奖励令牌，以给您一个小占优势的起跑点。祝你好运！
接下来是什么？ 十月将非常忙碌。我们将在接下来的几天内推出15万美元的赏金计划，并为即将发布的IEO和Mainnet做准备。与往常一样，请访问我们的电报群以获取更多信息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mainnet Beta 3和App v0.14.0正式发布！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/10/mainnet-beta-3/</guid>
      <description>亲爱的Stegos社区， 我们很高兴地在这里郑重宣布发布Stegos主网的最终测试版Mainnet Beta 3，以及桌面App的全新版本(v0.14.0)。 标签&amp;rdquo;beta&amp;rdquo;表示我们没有已知的关键问题和运行问题。本次Stegos链会进行完全重启，因此所有的节点数据和钱包余额都将被清除。用户必须在重新启动应用程序之前，删除旧的链数据。以下目录的内容必须完全删除：
Windows: C:\Users\[user]\AppData\Roaming\stegos
Mac: $HOME/Library/Application Support/stegos
Linux: $HOME/.local/share/stegos
您可以点击此处下载最新版的Stegos桌面应用，点击此处下载运行Stegos节点所需的CLI资源文件。
赏金计划 Mainnet beta 3将被用作即将于本周开始的Stegos赏金计划的基础链。为此，我们部署了以下更改：
 抵押门槛(staking)已暂时从50,000个STG减少到1,000个STG。 本周还标志着我们的黑客马拉松和赏金活动的启动，您可以在活动期间完成任务以赚取积分，总奖池高达150,000美元等你来瓜分。赏金活动将分为两个平台进行：一个平台在我们的网站上进行，由Vyper竞赛平台提供支持；另一个平台在我们的Mainnet Beta 3链上进行，并由Telegram赏金机器人提供支持。对于电报赏金平台，您可以通过完成各个任务，成为验证器，参与Staking挖矿等活动中获得测试网STG，这些测试网STG会在主网上线后按照一定比例兑换成真实的STG主网币！  自Mainnet Beta 2以来的改进：  快速恢复模式. Stegos节点现在可以通过使用保存的快照立即从磁盘恢复，而不必在启动之前重新同步整个区块链。这将消除钱包应用程序中的同步延迟，此前的版本用户经常感到困惑，我们听到了社区的反馈，本次更新消除了该困扰。 默认情况下启用此模式。 地址形式从Base58变为Bech32. 新版本将与Bech32兼容的编码引入到API、CLI和应用程序中的所有公钥中。与Base58相比，Bech32的主要优点是Bech32地址不区分大小写，并且易于键入。Bech32还支持多个网络前缀，这可以防止用户在主网上使用testnet地址，反之亦然。 公开地址. 新版本带来了对类似比特币的公共地址的支持。公用地址就像常规公钥一样，但是公用地址只能接收公用地址的（可见）付款。 不支持接收来自非公开地址的匿名（不可见）付款。每个帐户可以创建无限数量的公开地址。此功能可用于实现类似比特币的行为。在CLI中键入 &amp;ldquo;create public address&amp;rdquo; 以创建新的公开地址。Stegos WebSocket API也支持公开地址（您可以点击此处阅读我们的API文档）。 区块浏览器API. Mainnet Beta 3为区块链自我检查带来了一组新的API方法。新的API能以JSON格式从区块链检索原始块，以及订阅传入的更改通知。请使用 status, show block, subscribe chain CLI命令以及相应的API调用以获取额外的详细信息。 网络优化. 新版本为网络堆栈带来了一系列有用的优化。例如，新版本的PubSub协议现在会自动对在特定时间窗口内收到的相同消息进行重复数据删除。我们还致力于部署新的快速同步协议，该协议将在下一版本中提供。 ARM64端口. Stegos节点已成功移植到64位ARM处理器。该节点的最新版本已经在Raspberry Pi 4的Manjaro Linux的64位版本上进行了测试，但是其他的64位Linux发行版也应该可以工作。  入门指南 查阅 https://docs.stegos.com
反馈 请加入我们的电报群来让我们知道您的想法。订阅我们的官方电报公告频道来获取项目新闻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos区块方舟AMA回顾</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/09/ama-with-blockark/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/09/ama-with-blockark/</guid>
      <description>9月17日晚上7点，Stegos创始人Joel在社区进行了长达100分钟的AMA直播活动，并在9个社群同步转播，观看人数高达4500人，分享了Joel创立Stegos的曲折，讲解了Stegos技术干货以及现场答疑讨论十分精彩，一起来回顾昨晚的文字记录吧~ 本次的嘉宾为Stegos创始人Joel，Joel是一位经验丰富的黑客和区块链先驱。他曾是AE的前首席技术官。也曾担任德意志银行大宗经纪技术总监，负责海外开发团队。目前他专注于Stegos，以解决隐私通信和付款问题。
主持人为BlockArk联合创始人大副，以下为直播实录：
直播实录 区块方舟大副:
Stegos是由AE的前任CTO-Joel创立
Stegos主要特性： - 隐私交易：完全的隐私，扩展性通过Omniledger分片+区块删减保证，首个支持分片的的轻量级区块链，所谓TPS根本不是什么问题，扩展性最强的隐私链。 - 隐私邮件：拒绝邮件监视。 - 隐私聊天：匿名版微信，链上隐私通信，与传统通信系统完全不同的架构。 - 隐私OTC：链上OTC赋予BTC匿名性，与OTC隐私聊天绝配。 - 赌注权益证明：1/3区块奖励注入赌注池，让pos不再拉大贫富差距，穷人也有机会一夜暴富。 - 移动挖矿：第一个支持移动设备运行全节点的区块链，真正允许每个用户运行节点，参与区块链治理。 我们的口号：拒绝监控，拥抱自由！
本次的AMA大概持续80-100分钟，分为两个环节。
第一个环节我将代表社区，讲最近两周社区的疑问提给Joel。
大概60-80分钟之后，会有自由提问环节，Ask Me Anything时间，在AMA总群和转播群的小伙伴都可以自由提问，由Joel为我们解答。
区块方舟大副:
第一部分关于目标愿景，第一个问题： JOEL创立Stegos的经历可谓十分曲折，AE、Emotiq、Stegos三个项目的构想和愿景都有很大的差别，是怎样的契机让JOEL最终选择了在Stegos这条路上走下去呢？相对于前两个项目，Stegos有哪些东西是最让人兴奋的？
Joel:
AE和Emotiq都是始于某种假定：有个很酷的东西叫做区块链，一旦产品建立好之后就可以找到很多有用的应用场景。但是对于Stegos，我发现了一个亟待解决的问题，然后建立了区块链。 现在设想下我们应该接受政府监控，因为我们无法对此采取任何行动。Stegos将把你从政府监控的束缚中解放出来，使你能够与任何人交谈，或向任何人进行绝对自由的付款，无论是你的付款和通讯都不可追溯！
区块方舟大副:
Okay，第二个问题： 区块链技术在越来越多的国家和地区得到了认同，facebook也发布了libra的白皮书，在未来将更好地服务全世界的用户，这可能也会将移动支付带入一个新的阶段。对于Stegos来说，或许也迎来了一个非常好的机会，JOEL怎么看这一点呢？
Joel: 我们将来可能会推出一个基于算法的隐私型稳定币。我们现在完全专注于移动隐私付款。
区块方舟大副:
好的, 第二部分的问题关于解决方案, 第三个问题：
第三个问题： 作为首个支持移动app的POS隐私币，把手机作为区块链节点是很多项目都在尝试的事，但由于手机性能、网络波动等问题，至今没有一个成熟的解决方案或者出色的项目，Stegos要解决这个问题，有什么比较好的解决方案吗？
Joel:
在我们在全球拥有稳定的5G之前，仅仅由移动节点组成的区块链网络是不可行的。不过，值得提前做好准备。此外，请记住，许多智能手机花费他们的夜晚，甚至一天的部分时间，充电，闲置和连接到快速WiFi。我们的解决方案目前还不成熟，但我们正在取得进展！
区块方舟大副:
第四个问题：
Stegos提出用分片来解决区块链的速度，并且用修剪功能来减轻节点的数据负担，但是在一个匿名的隐私网络中，如何在分片及修剪后还能保证数据的可靠性？
Joel:
我们使用高级加密技术来确保隐私和匿名，同时确保我们的方法可靠。例如，我们实现了ValueShuffle，您可以将其视为内置比特币混币器。分片不会减少隐私，并且只要分片足够大就是安全的。此外，我们还有引导(bootstrap)节点，可以保留大部分区块链数据，以便新节点可以从头开始安全启动。我们正在致力于在将来淘汰这些引导节点。
区块方舟大副: Okay，第五个问题： Stegos提出了新的gPOS共识机制，能否为我们简单介绍下gPOS相比于传统的POS有何优势吗？在未来手机也成为验证节点后，对手机的性能或者网络（比如需要5g）是否有要求呢？
Joel:
使用传统的PoS，您获得区块奖励的机会与您的赌注大小成正比。如果您的邻居的赌注是您的10倍，那么随着时间的推移，您的赌注将减少10倍。因此，PoS是一个富人变得富裕但穷人保持贫困的体系。Stegos 的 Gamified PoS（gPoS）让任何人都有机会致富，无论他们的赌注大小如何。 每个块奖励的一部分会进入公共的奖励池，该奖励池会累积1-2周后，将奖励随机授予一个节点（验证器）。不过，gPoS不仅仅是一个简单的彩票，只有全天候在线并支持我们网络的节点才有资格获得奖励。这就是为什么我们称之为验证者服务奖！
区块方舟大副:
在未来手机也成为验证节点后，对手机的性能或者网络（比如需要5g）是否有要求呢？
*Joel*：
只要手机连接到快速4G网络，它就应该可以工作。我们还没有分析运行节点可能导致的电池消耗。在晚上和工作工作期间，大多数智能手机花费大量时间用于连接WiFi和充电，这是将这些智能手机用于支持Stegos网络的最佳时间段。
区块方舟大副:
第六个问题：
在Stegos网络中，可以匿名交易和发送数据，但是为了保证匿名性，将没有身份信息会在网络上得以体现。在没有身份信息下，如何证明信息和数据真伪呢？比如有人冒充“我”与你交流，告诉你“我”换了个地址并希望你给他支付，该怎么证明他的身份？
Joel:
这既简单又困难。 我们仍然使用公钥/私钥加密。您可以与要与之聊天或付款的人交换公钥，一旦您这样做，您仍旧可以放心，您可以使用发件人的公钥验证邮件确实来自该发件人。使用您的私钥对邮件进行签名，并且能够使用您的公钥验证这些邮件，这可以保证安全性。 您的私钥证明了您的身份。我无法假装成为您，因为我无法得知您的私钥，也无法使用您的私钥签署邮件和付款。如果我在假装成您的同时使用我的私钥对邮件进行签名，那么您共享公钥的所有人都将无法解密和验证我的邮件。 请记住，公钥是公开的，因为它意味着要共享！您可以使用公钥创建QR码，并将其贴在墙壁和人行道上。对您或其他任何人都不会有任何伤害。但是，拥有公钥的任何人都可以对来自您的邮件进行身份验证，因为只有您的公钥才能解密您使用私钥签名的邮件！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预发布主网V2上线!</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/09/mainnet-beta-2/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/09/mainnet-beta-2/</guid>
      <description>亲爱的stegos社区, 感谢你们所有的测试反馈。我们很高兴地宣布发布Mainnet Beta 2。
我们进行了大量改进和用户界面调整，除此之外，Mainnet Beta 2最激动人心的功能是完整支持Windows。因此，您现在可以在Mac，Linux或Windows上使用Stegos应用程序。
请访问Stegos桌面应用下载来下载Stegos应用程序。
与往常一样，请将评论，错误报告和任何其他反馈发送至support@stegos.zendesk.com.我们听取任何意见！
谢谢！
Stegos团队
入门指南 如何下载Stegos桌面应用
1. 打开网站 Stegos桌面应用下载
2. 向下滑动并点击 “Assets”
3. Mac用户请点击StegosWallet-0.13.0.dmg来下载Mac版App。
对于Linux, Debian/Ubuntu发行版请使用stegos-wallet_0.13.0_amd64.deb，Fedora/CentOS/RHEL发行版请使用stegos-wallet-0.13.0.x86_64.rpm.
如果您不确定你使用的Linux是哪个发行版，请点击stegos-wallet-0.13.0-x86_64.AppImage.
Windows用户请点击StegosWallet.Setup.0.13.0.exe.
​变更app语言 Stegos应用程序现在已支持中文！要访问它，请单击主帐户屏幕右上角的设置图标。

现在，单击下拉菜单并将设置从“English”更改为“Chinese”。
获取预发布主网代币 如需获取测试代币STG来体验测试预发布主网，请使用电报中的我们的STG水龙头机器人获取。
首先，找到你的钱包地址。单击左侧菜单中的“接收”（你也可以选择一个特定帐户后单击橙色“接收代币”按钮）。

从下拉菜单中选择要接收代币的帐户，然后单击下一步（如果你尚未创建任何新帐户，则会在此处显示您的默认帐户）。

您现在将看到您帐户的公钥（地址）。单击“将地址复制到剪贴板”。

STG水龙头机器人的名称是 StegosLeprechaunBot.
在Telegram中用以下格式给这个机器人发送消息：/get &amp;lt;你的钱包地址&amp;gt;
机器人将立即向你发送1000个STG。Stegos区块链很快，所以它应该在几秒钟内到达您的Stegos帐户！
反馈 该应用程序处于最早的公共测试阶段，因此我们需要你的反馈！如果你有任何意见，反馈或发现任何bugs，请发送他们至support@stegos.zendesk.com。
桌面应用程序的更新将根据此反馈定期发布更新！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预发布主网和桌面应用程序上线</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</guid>
      <description>亲爱的stegos社区, 我们很高兴地宣布推出第一版Stegos桌面应用程序。我们的开发团队倾其所有来做出这款桌面应用，现在我们希望你们可以帮助我们测试它。请下载应用程序并使用STG水龙头来获得一些测试代币STG来体验我们的应用！
这是Stegos桌面应用程序的第一个公开版本，因此它仍在开发迭代中。但所有主要功能都已实施：
 安装桌面应用程序会自动安装Stegos节点并与Stegos区块链同步。
 您可以创建，编辑，删除和备份多个Stegos帐户。
 您可以通过Stegos区块链发送和接收测试代币STG。
 您可以通过STG交易的评论功能发送完全匿名的消息。（完整的聊天功能将在未来的更新中出现。）
 您可以为交易申请付款证书，并在区块链上验证付款证书。
  我们希望创建最直观，用户友好的隐私币钱包。但是我们需要您的帮助来做的更好！
请将任何有关bug的反馈，建议和信息发送到我们的开发团队support@stegos.zendesk.com。
我们能够广泛听取你们的意见！
测试版仅适用于Mac和Linux。由于节点尚未移植，Windows版本仍在进行中。 我们很快就会发布Windows版本。
感谢您在测试上的帮助！
Stegos团队
如何开始 如何下载Stegos桌面应用
1. 打开网站 Stegos桌面应用下载
2. 向下滑动并点击 “Assets” 3. Mac用户请点击StegosWallet-0.12.0.dmg来下载Mac版App。
对于Linux, Debian/Ubuntu发行版请使用stegos-wallet_0.12.0_amd64.deb，Fedora/CentOS/RHEL发行版请使用stegos-wallet-0.12.0.x86_64.rpm 。
如果您不确定你使用的Linux是哪个发行版，请点击stegos-wallet-0.12.0-x86_64.AppImage
变更app语言 Stegos应用程序现在已支持中文！要访问它，请单击主帐户屏幕右上角的设置图标。

现在，单击下拉菜单并将设置从“English”更改为“Chinese”。
获取预发布主网代币 如需获取测试代币STG来体验测试预发布主网，请使用电报中的我们的STG水龙头机器人获取。
首先，找到你的钱包地址。单击左侧菜单中的“接收”（你也可以选择一个特定帐户后单击橙色“接收代币”按钮）。

从下拉菜单中选择要接收代币的帐户，然后单击下一步（如果你尚未创建任何新帐户，则会在此处显示您的默认帐户）。

您现在将看到您帐户的公钥（地址）。单击“将地址复制到剪贴板”。

STG水龙头机器人的名称是StegosLeprechaunBot
在Telegram中用以下格式给这个机器人发送消息：/get &amp;lt;你的钱包地址&amp;gt;
机器人将立即向你发送1000个STG。Stegos区块链很快，所以它应该在几秒钟内到达您的Stegos帐户！
反馈 该应用程序处于最早的公共测试阶段，因此我们需要你的反馈！如果你有任何意见，反馈或发现任何bugs，请发送他们至support@stegos.zendesk.com。
桌面应用程序的更新将根据此反馈定期发布更新！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMA活动于2019年8月14日在电报和微信上进行。</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/ama/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/ama/</guid>
      <description>主持人 ：大家好，欢迎大家参与Stegos社区AMA活动，我们的AMA马上就要开始了！在AMA期间，请大家禁言，我们将会首先解答我们之前在群里提前收集的问题，活动的最后环节会有15分钟的现场提问环节。
主持人 ：首先，让我们热烈欢迎Stegos CEO Joel Reymont！
主持人 ：Hi Joel, 欢迎来到社区参与这次AMA!
首先，我们请Joel介绍一下Stegos目前的总体情况以及未来的发展愿景，以及和我们分享他在项目过程中的经历。
Joel ：大家好，欢迎来到我们的AMA活动！在这里您有机会问我所有之前没有问的问题。
Stegos是一个原生的区块链（不是ERC20代币），旨在保护您免受大规模的监视，并让您发送绝对无法追踪和匿名的付款和消息。
为了实现主网我们走过了漫长的道路，但我很高兴地宣布，我们即将到达终点！在我们的主网和桌面版应用程序推出之前，我们正处于测试的最后阶段。我们计划在此之后很快举行我们的IEO。我们之后将公布每个活动，敬请期待！
到今年年底，我们计划发布一个移动版应用程序，将我们的钱包与支付和群发消息功能整合在一起。之后会实现链上交易及通过BTC，ETH和其他货币进行原子交换，从而使Stegos成为更加私密和安全的通往更广泛的加密世界的门户。
我为花了这么长时间来交付我们的产品而道歉，但我们在过去几个月里已经学到了足够多的经验，以避免在未来犯同样的错误。在接下来的几个月里，我期望我们会按时实现预定的里程碑，并在整个过程中让社区保持了解最新动态。
拒绝监视——拥抱您的自由！
主持人 ：接下来，让我们开始AMA的问答环节，我们会按照之前在社区中收集到的问题进行一一解答。
1. 什么时候发币，锁不锁仓，拉几倍，拉盘资金有多少？
我们将在几周内分发代币。代币锁定的时间将比之前计划的时间要短得多。代币解锁会优先较后轮次的投资，因此顺序会是最后一轮私募将首先解锁，然后是第一轮私募，然后是种子轮。
2. stegos上线后能有sero的表现吗？
我们的法律顾问不允许我作出价格预测，但我完全相信作为产品来说Stegos比Sero要好得多。我们从头开始精心构建了我们保护隐私和以速度著称的区块链。
3. 为什么这么久一直不发币？
在没有最终确定我们的IEO和交易所上线计划之前，我们无法分发代币。我们是原生区块链，没有ERC20代币，因此我们必须等到主网准备好了才能分发代币。
4. stegos是真正的匿名币吗？
您们目前不会找到比Stegos更匿名和更不可追踪的项目。我们汇聚并实施了在区块链、加密学和安全方面最优秀的学术研究。
5. stegos会增发吗？
Stegos每年会增发14%以奖励给我们的验证人（那些运行我们节点的人），该数字每四年会减半。
6. 上什么交易所？
我们很抱歉让您们等待了这么久，在接下来的两周内我们会有公告。
7. 什么时间段投的是发双倍代币的？如何申请？
目前投资者无需对此做任何的操作。我们将私募轮的价格从10美分降至5美分，以及从7美分降至3.5美分。这使我们的市值减半，但也意味着所有直接私募投资者，即第1轮和第2轮的投资者，将获得两倍的代币。
8. 竞选节点需要多少代币？
我们正在编写Stegos指南，并将发布staking要求以及有关如何设置和运行Stegos节点的信息。我们预计大约需要20,000到50,000个代币或基于上一轮STG私募5美分的情况下等值于1,000到5,000美元的代币。
9. STG总量是多少？有变化吗？
自我们首次发布白皮书以来，STG的总供应量没有变化。它仍然是10亿代币。未来没有计划有任何变化，但请参阅上面有关年度通胀的答复。
10. 目前有多少人参加测试网？内存需要多大的？
我们即将发布我们的桌面应用程序，并将在发布之后立即开始进行大规模测试。对于我们正在进行的所有重加密，我们需要CPU性能。我们的许多用户都希望使用AWS实例在云端运行他们的节点。例如，AWS micro实例限制了CPU性能，因此我们无法使用它们。 我们需要计算优化的实例，而最简单的实例是AWS c5.large，带有2个CPU内核和4GB内存。
11. 什么时候开发跨链匿名交易？
这是一个在技术上很复杂的主题，但我们计划尽快完成。请理解，只有在两个隐私区块链之间执行时跨链交易才能是匿名的。例如，你无法使交易在BTC那边是匿名的，但在STG这边是100％匿名的。原子交换也将完全是无信任的。一旦您将BTC转换为STG，您将立即匿名且无法追踪，并且只要您使用STG，您将继续保持完全隐私。
12. stegos为什么采用pos协议而不是pow？
我们认为PoW对于我们设想的Stegos使用来说太慢了。我们希望速度是尽可能快，并能在您口袋中的智能手机上运行。因此这需要PoS。我们还希望能在几秒钟内传送支付、聊天消息和其他数据，这是PoW无法实现的。
13. stegos的生态怎么样？
Stegos充当消息总线，传递从发件人到收件人的绝对无法追踪和匿名的消息。您在消息中嵌入的任何数据都将以完全隐私的方式传递。这使您可以构建交换消息的各种应用程序，例如机器人互相交谈或与自动驾驶汽车交谈。但是，聊天和短信是最直接的应用程序。我们将提供软件开发工具包（SDK），使我们的用户能够在Stegos隐私平台上创造性地构建出色的应用程序。
14. stegos的手机客户端什么时候推出？
我们已经开始设计我们的移动版应用程序，并计划在今年年底发布它。
15. stegos主网大概什么时候推出？
在接下来的2-3周内。请注意，我们不会在IEO或上线交易所之前分发代币。我们会在接下来的几周单独公布上线的事宜。
16. Stegos分几轮？现在是还可以投的吗？要等到投好了才一起发币？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术进展报告7月16日-8月5日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/tech-report-july-16th-august-5th/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/tech-report-july-16th-august-5th/</guid>
      <description>开发双周报 7月16日-8月5日 您好，欢迎阅读Stegos第21期Sprint开发报告，以下是我们在7月16日至8月5日期间所取得的成果。
我们大多数时间都专注于Stegos GUI钱包。Linux和iOS版本的钱包已经完成并在内部进行测试。不久后将宣布公开测试。
 改进了雪球  我们一直致力于改进Stegos最先进的混合协议，称为雪球。雪球是Stegos确保交易和消息安全和匿名的原因，因此它的可靠性非常重要。但它也需要高效：我们的最新改进意味着雪球现在即使在3G/4G这样的慢速移动数据连接环境下也能可靠运行。
 改进了稳定性  我们已完成从HashCash到可验证延迟功能（VDF）的升级。这使得网络授权延迟更加可预测，并提高了网络可靠性和稳定性。我们还调整了核心区块链常数和限制，以达到我们的通胀目标。现在每6-8秒产生一个新块。
 自动化的restaking  节点选择有自动re-staking功能，这将允许节点在没有电子冷钱包密钥的情况下工作。
 交易跟踪和付款历史记录  Stegos是完全隐私的，但使用户能够检查自己的交易历史记录并验证付款仍然很重要。我们更新了交易跟踪和付款历史记录的工作方式，解决了内部质量保证期间发现的几个问题。
 提升了可用性  我们进行了各种升级以提高可用性，包括节点和CLI的新命令行和配置选项，减少命令行客户端中的扰人通知，以及提高WebSocket API的可用性。我们重新安排了数据目录布局并更改默认路径以满足Linux和Mac准则，因此代码将更容易理解。
 更多的压力测试  我们使用自动交易生成器继续对重要子系统进行压力测试。
 接下来的任务  Sprint 22将专注于mainnet发布之前的最终压力测试。我们将发布GUI钱包的第一个版本，为公共测试做准备。
与往常一样，如果您想帮助测试，请在电报群中联系我们以请求一些测试网代币。
反馈 请加入我们的电报群来获取测试网代币。 订阅官方电报公告频道来获取最新的消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>隐身模式已停用</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/08/88-news/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/08/88-news/</guid>
      <description>首先，我要为缺乏更新而道歉：当你像我们在Stegos那样认真对待隐私时，很难在保密和分享之间取得适当的平衡！
请放心，整个团队一直在幕后工作，准备Stegos隐私链，应用程序和大量新的营销内容，但我还没有做好足够的工作来保持你-我们忠实的社区处于最新。
现在有所改观了。
从今天开始，我们将每周定期公布我们Stegos在各个方面的进展，而不仅仅是我们区块链开发的技术细节（当然，这些也会继续）。
但我答应了给你们一个惊喜的消息，不是吗？ 别担心，我们对自己取得的进展披露太少的情况将得到改观（人们或许已经对此已司空见惯&amp;hellip;&amp;hellip;）。
开始吧……
我们现在处于发布主网的前夜，准备公开销售细节。这些花费的时间比我们想象的要长一些，所以为了表彰每个人的耐心和忠诚，我决定&amp;hellip;&amp;hellip;鼓声请&amp;hellip;&amp;hellip;已经投资于我们早期私人销售轮次的每个人都将获得双倍代币。*
这意味着当我们的主网发布时，每个人将获得两倍于他们预期的STG。
那么主网发布的时间是什么时候？ 我知道，在加密领域没有比“soon”更糟糕的词，所以我不会这么说。但我们仍然有一些法律和技术障碍需要明确，这些问题将在未来几周得到解决。
下周我将在微信和电报群同时举行AMA（Ask Me Anything）活动，我将回答有关mainnet的所有问题，例如双倍令牌奖励等等。 细节很快就会确定，所以请开始考虑你想问的问题！
还有什么？
最后，我们一直在策划有关社区和营销方面非常令人兴奋的利好。 这是以前在加密领域中从未尝试过的东西，我们确信你们会喜欢它。我知道我承诺我们将从现在开始分享更多信息，但这真是太棒了，我将会享受让你们暂时保持几周悬念的感觉&amp;hellip;&amp;hellip;（但要密切注意我们的电报频道，你可能会得到一些提示&amp;hellip;）
随着AMA的活动详情出炉，以及公布申请双倍代币的后续步骤，我将很快再次与你进行联系。
回见 Joel
*条件适用：此优惠政策不适用于种子轮期间购买的代币。此外，我希望能够自发主动地申请这个双倍代币的惊喜，但不幸的是，律师告知我们需要签署新的合同来确认。我将分别与所有私人销售投资者取得联系。现在让我们品尝这一刻。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>主网预览 4</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/07/mainnet-4-release/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/07/mainnet-4-release/</guid>
      <description>​ Stegos打造前沿科技，从而保护您的隐私安全，避免被其他人窥视，因此你会感到非常给力以及安全。 ​ 这是一个修复错误的版本, 自主网预览 3以来多出了100多个错误修复程序。 ​
Stegos v0.11中的新增内容:  提高了Snowball混币协议的整体稳定性和性能，现在Snowball即使在3G/4G这样的慢速移动数据连接环境下也能可靠运行。 调整核心区块链常数和限制，以达到通胀目标，现在每隔6-8秒产生一个新区块。 将HashCash替换为VDF用于网络授权协议，使网络授权延迟更具可预测性。 节点添加自动re-staking，以允许节点在没有电子冷钱包密钥的情况下工作。 重新设计了交易跟踪和付款历史记录，修复了内部质量保证期间发现的几个问题。 重新安排数据目录布局并更改默认路径以满足Linux和Mac准则。 为Node和CLI添加了新的命令行和配置选项。 在命令行客户端中过滤掉扰人的通知。 改进了WebSocket API的可用性。  ​ 请参考Sprint 20 and Sprint 21 GitHub上的里程碑获取已修复错误的完整列表。 ​
入门教程 ​
运行节点 ​ 如果您安装了Mainnet Preview 3，请停止运行节点并清理数据目录： ​
rm -rf ~/.local/stegos ~/.config/stegos  ​ 下载并运行Stegos节点: ​ Linux 64-bit: ​
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.11/stegosd-linux-x64 -o stegosd chmod a+x stegosd ./stegosd  ​ macOS 64-bit: ​
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.11/stegosd-macos-x64 -o stegosd chmod a+x stegosd .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术进展报告 7月1日-7月15日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/07/tech-report-july-1st-july-15th/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/07/tech-report-july-1st-july-15th/</guid>
      <description>开发报告 7月1日-7月15日 您好，欢迎阅读Stegos第20期Sprint的开发报告，以下是我们在7月1日至7月15日期间所取得的成果。
整个开发团队在这段时间一步一个脚印，全力为主网启动扫清眼前的障碍。距离主网发布只需几周了，我们的大部分工作都是为了测试区块链并为Stegos应用程序进行最后润色。
应用程序改进
我们为Stegos钱包应用添加了多项功能，包括支持单个钱包中创建多个帐户，交易历史记录和交易状态跟踪，使发送和接收STG变得轻而易举。
新功能 - 可验证延迟(VDFs)
可验证延迟(VDFs)功能已经添加到了区块链核心代码中。VDF使块时间更具可预测性，我们早期使用模式不规则的情况下，这在我们链的早期阶段尤为重要。并且保持区块时间稳定将有助于我们管理STG代币的年通胀率。注：使用模式指使用频率和我们区块链的用途。
压力测试
在我们发布之前检查Stegos区块链是否健全是很重要的。使用自动化的交易生成器，我们对所有重要的区块链子系统进行了压力测试，以确保它们能够处理繁重的交易负载。
接下来的任务
Sprint 21有望成为主网发布之前的最后一期Sprint。我们将继续进行压力测试并添加更多VDF，包括在网络授权协议中替换Hashcash。
我们还将对钱包应用程序进行最后润色，以确保每个人都能体验到丝滑流畅的Stegos App。
一如既往，如果您想帮助测试，请在Telegram组中联系我们以获得一些测试网代币。
反馈 请加入我们的电报群以获得一些测试网贷币并与我们交流您的想法。 订阅官方电报公告频道获取最新消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>主网预览 3</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-3-release/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-3-release/</guid>
      <description>Stegos打造前沿科技，从而可以让你的隐私安全，避免被其他人窥视，因此你会感到非常给力以及安全
这是即将推出的Stegos主网的第三个预览。为了提高节点同步和自举性能，我们已经切换到新的配对曲线BLS12-381，将BLS签名验证时间减少了40倍。另一个主要成就是将单曲线加密从Curve1174切换到Curve25519以提高防弹性能并提供与iOS13 CryptoKit的兼容性。
Stegos v0.10中的新增内容：  [加密] 基于BLS12-381曲线切换到新的基于配对的加密实现，BLS签名验证速度提升了40倍。 [加密] 切换到Dalek Curve25519实现单曲线加密，防弹验证时间提高10倍，未来与iOS CryptoKit兼容。 [钱包] 在CLI钱包中实施支付证书，如果您必须证明您向某人发送了特定数量的代币，则需要支付证书。 [钱包] 切换到使用Base58用于磁盘上的钱包密钥，保存在磁盘上的密钥更加用户友好的外部表示。  了解更多信息，请查看之前发布的文章以及项目发展计划。
不支持从主网预览2升级 - 请从没有旧数据库和密钥的纯净目录开始。
安装指导 安装从此版本开始，提供了Stegos平台的两个组件： - Stegos - Stegos全节点守护进程。 - Stegos - Stegos命令行客户端。
运行节点 下载并运行Stegos Node。
Linux 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.9/stegosd-linux-x64 -o stegosd chmod a+x stegosd ./stegosd  macOS 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  在第一次启动时，节点将创建一个新钱包。请创建一个强密码并将其保存在安全的地方。此密码在本地用于加密磁盘上的数据。这里没有密码恢复机制。
将创建以下文件和目录：
 wallet.pkey - Base58格式的电子钱包公钥（地址） wallet.ske - 钱包密钥。 network.pkey - HEX格式的网络公钥。 network.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周 6月17日 – 7月1日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/tech-report-june-17th-july-1st/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/tech-report-june-17th-july-1st/</guid>
      <description> Sprint 19完成的任务  [加密] 基于* BLS12-381 *曲线，切换到新的基于配对的加密实现，BLS签名验证时间提高40倍 [加密] 切换到Dalek * Curve25519 *实现单曲线加密，防弹验证速度提高了10倍，提供将来与iOS CryptoKit的兼容性 [钱包] 在CLI钱包中实施支付证书，如果您必须证明您向某人发送了特定数量的代币，则需要支付证书 [钱包] 切换到使用Base58用于磁盘上的钱包键，更加用户友好的键保存在磁盘上的外部表示 [测试] 压力测试：数据包延迟和丢失，测试工具的一部分 [测试] 压力测试：区块链，共识，服务激励，作恶惩罚（Slashing），ValueShuffle，对使用交易生成器的交易性负载功能的重要子系统进行压力测试
Sprint 20的计划 [钱包] 部署Accounts API，以支持每个Wallet应用程序的多个帐户
 [钱包] 帐户API和交易历史记录中的交易状态跟踪，以实现更加用户友好的交易状态报告
 [核心] 引入VDF和卡尔曼滤波器以稳定块时间，使块时间可预测，以稳定年度通胀率
 [测试] 更多压力测试：区块链，共识，服务奖励，作恶惩罚（Slashing），ValueShuffle，对使用交易生成器的交易性负载功能的重要子系统进行压力测试
 [钱包] 完成钱包的图形用户界面（GUI），基于Electron的用户友好型电子钱包应用程序
 上线主网！
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>主网预览2</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-2-release/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-2-release/</guid>
      <description>Stegos创造了尖端技术，可以保护您的秘密免受窥探，让您感觉更有能力和安全。
这是即将推出的Stegos主网的第二个预览版本。我们在此版本中声明了功能冻结 - 在即将发布的主要网络发布之前，没有计划任何新功能。当然，在最终的主网发布之前，将进行一些小的改进和错误修复。
Stegos v0.9中的新功能：  节点已分为两个二进制文件：完整节点守护程序（stegosd）和命令行客户端（stegos）。
 已将持久的事务历史记录添加到钱包中（请参阅show history命令）。
 付款证书已在钱包中引入 - 一种（可选）方式，供发件人向任意第三方证明他已付款。
 切换到Base58以便外部表示钱包公钥（地址），以提供更加用户友好的地址编码。
 引入了为交易设定任意费用金额的能力，以增加交易被包括在最近的区块中的机会。
 引入了用于授权WebSockets API使用的API令牌，即使对于localhost也是如此。 提供了用户更改钱包密码的能力。
 加强节点的docker镜像的安全性。
  了解更多信息，请查看之前发布的文章以及项目发展计划。
不支持从主网预览1升级 - 请从没有旧数据库和密钥的纯净目录开始。
安装指导 安装从此版本开始，提供了Stegos平台的两个组件： - Stegos - Stegos全节点守护进程。 - Stegos - Stegos命令行客户端。
运行节点 下载并运行Stegos Node。
Linux 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.9/stegosd-linux-x64 -o stegosd chmod a+x stegosd ./stegosd  macOS 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  在第一次启动时，节点将创建一个新钱包。请创建一个强密码并将其保存在安全的地方。此密码在本地用于加密磁盘上的数据。这里没有密码恢复机制。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周报 6月3日-6月17日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/tech-report-june-3rd-june-17th/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/tech-report-june-3rd-june-17th/</guid>
      <description> Sprint 18完成的任务  [钱包] 钱包桌面应用图形用户界面(GUI)的基础功能，部署驱动程序可视化，账户和支付功能。 [钱包] 在电子钱包中保留付款历史记录和付款凭证，以支持在钱包中显示付款历史记录 [安全] 提高Docker镜像的安全性，增强节点docker镜像的安全性 [核心][钱包] 在交易中引入可变费用，引入为交易设置任意gas费用的能力，以增加交易被打包入最新区块中的机会 [核心] 使用Base58进行钱包公钥（地址）的外部表示，提供更加用户友好的地址编码 [安全] 实现WebSocket API授权，引入API令牌以授权WebSockets API使用，甚至在localhost上 [安全] 支持更改钱包密码，为用户提供更改钱包密码的能力 [测试] 压力测试：大量节点，测试工具集的一部分 [节点CLI] 拆分日志输出和CLI，将CLI应用程序与节点二进制文件分开 [核心] 加速BLS签名速度，BLS签名验证时间从每个签名200ms降低到每个签名5ms  Sprint 19的计划  [测试] 压力测试：数据包延迟和丢失，测试工具集的一部分 [测试] 压力测试：区块链，共识，服务奖励，作恶惩罚，ValueShuffle，对使用交易生成器交易负载功能的重要子系统进行压力测试  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>主网预览1</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-1-release/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/06/mainnet-1-release/</guid>
      <description>Stegos主网预览 1 发布说明 Stegos打造前沿科技，从而可以让你的隐私安全，避免被其他人窥视，因此你会感到非常给力以及安全。
这是对于即将上线的Stegos主网的首个预览。此次预览版本尽量考虑到了所有功能。所有的核心功能已经部署，后续的最终版本还需要一些优化以及bug修复。
Stegos v0.8中的新增内容：  创建创新的区块链压缩技术，从而可以把被验证节点完成pBFT共识后的中间区块移除。同时，区块修剪技术可以让Stegos成为最紧凑的区块链。
 增加服务奖励，这是对于在线验证节点的全新激励。每个区块会贡献1/3的奖励到特定的资金池，然后这会周期性地奖励给随机的验证节点，这些节点需要从上个抽奖后一直在线。
 通过Bulletproof验证，系统可以获得10倍的性能。单个Bulletproof验证只需要10毫秒。
 增强节点同步和磁盘修复的性能，可以保证每小时200-6000 epoch。我们会持续优化底层加密参数，从而能够加速节点同步。
 微调区块链参数，从而可以在确定时间和节点同步时间之间做权衡。
 更多对于HashCash协议的bug修复。
 更多对于小区块链分叉解决方案的bug修复。
 引入UTXO时间戳锁定。
 PublicPaymentUTXOs：引入更多的tx验证规则，以及对钱包中公开支付UTXO使用进行支持
  了解更多信息，请查看之前发布的文章以及项目发展计划。
安装指导 如果你想从之前的版本进行升级，请重新设置你的区块链数据库：
rm -rf database/  Linux 64-bit: curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-linux-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  macOS 64-bit: curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.8/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  开启后，节点会打造很多INFO信息，其中会包含推动节点的调试信息。点击Enter键，然后会获得 stegos&amp;gt;的prompt。如果需要帮助，可以点击prompt上的命令按钮。
反馈 请加入我们的电报社群，从而获取测试代币，并且让我们知道你的想法。订阅官方电报公告群，从而获得最新的消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>测试网7发布</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/05/testnet-7-release/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/05/testnet-7-release/</guid>
      <description>测试网7发布 Stegos创建了前沿的技术，其可以保护你的秘密不被窥探，因此你会感觉非常安全且可靠。
这是Stegos区块链发布的第七个版本的测试网。以下是 测试网6 以来的相关改进：
 [核心] 全新的StakeUTXO，以及带有BLS签名的StakeUTXOs
 [核心] 公开支付UTXO，未加密收件人的公钥和金额
 [核心] 将时间锁加入到所有UTXO类型中，让UTXO可以进行时间锁定
 [核心] 引入微观和宏观区块，为微观区块增加更多安全性
 [共识] 删减，对在相同高度发布两个不同区块的欺诈者进行惩罚
 [共识] 重新抵押，在预定的时间间隔内更改与标记令牌相关的验证器PBC密钥
 [ValueShuffle] 激活ValueShuffle，从而推动epoch变化，微调Facilitator的代码
 [网络] 修改PBC秘钥：network，支持修改节点的pbc（验证节点）秘钥
 [网络] 检查过时连接，检查有些过时连接是否重新连接
 [测试] 压力测试：部署TxGenerator，对devnets的交易生成器进行部署支持
 [安全] 对于系列展示的秘密使用AONT（全部或者全无）方法，内存中秘密数据的附加安全性
 [安全] 对于所有秘密部署WAU（使用后擦除），内存中秘密数据的附加安全性
  重大改进：
TestNet-7和TestNet-6并不兼容，如果你想从之前的版本进行更新，请重新设置你本地的数据库。
rm -rf database/  请看项目计划从而获得更多信息。
请加入我们的电报群来获得测试代币，并且让我们知道你的想法。
测试网代码部署 Linux 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.7/stegos-linux-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  macOS 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.7/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周报 5月6日 - 5月17日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/05/tech-report-may-6th-may-17th/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/05/tech-report-may-6th-may-17th/</guid>
      <description>在过去两周内，我们的开发团队一直在努力完成即将推出的testnet版本的主要功能。
以下是我们在5月6日 - 5月17日期间所取得的成果：
Sprint 16的结果
 [核心区块链] 新的StakeUTXO，带有BLS签名的StakeUTXO [核心区块链] 公共支付UTXO，UTXO与未开发的收件人pubkey和金额 [核心区块链] 向所有UTXO类型添加时间锁，允许UTXO进行时间锁定 [核心区块链] 引入微块和宏块，为微块添加更多安全性的= [共识] 区块削减，惩罚作弊节点在同一高度上发布两个不同的区块 [共识] 重新抵押，以预定间隔更改验证者与staking硬币相关的PBC密钥 [ValueShuffle] 在发生时代变化时稳定ValueShuffle，微调辅助器代码 [网络] 更改PBC密钥：网络，支持在旅途中更改节点的pbc（验证器）密钥 [测试] 压力测试：部署TxGenerator，对devnet的事务生成器部署支持 [安全] 使用AONT（全部或全部）进行秘密的所有序列化表示，内存中秘密表示的附加安全性 [安全] 为所有机密实施WAU（擦除使用后），内存中秘密表示的附加安全性 [共识] 削减，惩罚作弊老板在同一高度上发布两个不同的区块 [共识] 重新抵押，以预定间隔更改验证者与赌注令牌相关的PBC密钥 [核心区块链] 服务奖励，需要激励验证者在线 [ValueShuffle] 稳定ValueShuffle以促进在状态变迁情况下的隐私，微调辅助器代码 [节点] 加速节点引导和重新同步，微调引导常量  Sprint 17的计划
 [节点] 加速节点引导和重新同步，微调引导常量 [核心区块链] 服务奖励，需要激励验证者始终在线 [共识] 压缩微块到宏块，通过将其数据移动到单个宏块来删除上一个时期的微块 [加密] 优化防弹，使用并行化使当前23毫秒的防弹验证更快（尚未依赖处理器的优化） [网络] HashCash：更多的bug修复，HashCash协议的bug修复 [共识] Fork解决方案：更多错误修复，修复微块的fork解析机制 [核心区块链] UTXO时间戳锁定，核心区块链，实现UTXO的锁定 [核心区块链] PublicPaymentUTXO: 额外的tx验证规则，为涉及公共支付UTXO的交易实施其他交易验证规则 [钱包] PublicPaymentUTXO：钱包中的支持，实现钱包中公共支付UTXO的支持 [核心区块链] [钱包] 在交易中引入可变费用，引入为交易设置任意费用金额的能力，以增加交易被打包入最新区块中的机会 [网络] DDoS保护：黑名单和限速机制，实施速率限制和黑名单作为初始网络级DDoS保护机制 [钱包] 更改PBC密钥：钱包，节点。支持在go中更改节点的pbc（验证器）密钥 [钱包] 在电子钱包中保留付款历史记录，需要支持在钱包中显示付款历史记录 [安全性] 不需要钱包密钥用于验证器节点，通过简单地不要求它们存在来减少攻击者获取托管验证器节点上的私有钱包密钥的机会 [节点] LRU缓存用于解压缩的UTXO，节点UTXO数据库优化 [测试] 压力测试：数据包延迟和丢失，测试工具的一部分 [测试] 压力测试：大量节点，测试线束的一部分  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>测试网6发布</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/05/testnet-6-release/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/05/testnet-6-release/</guid>
      <description>测试网6发布说明 Stegos创建了前沿的技术，其可以保护你的秘密不被窥探，因此你会感觉非常安全且可靠。
这是Stegos区块链发布的第六个版本的测试网。以下是 测试网5 以来的相关改进：
 向PubSub协议添加了HashCash挑战，以限制拒绝服务攻击。 实现了简便的再抵押机制用来跟踪验证者的在线状态。 实现了使用24字符恢复短语来实现钱包备份。 实现了钱包密码保护和存储在磁盘上的私钥加密。 将1 STG拆分为1 000 000 microSTG。 限制交易和区块中的UTXO数量。  重大改进：
TestNet-6和TestNet-5并不兼容，如果你想从之前的版本进行更新，请重新设置你本地的数据库。
rm -rf database/  请看项目计划从而获得更多信息。
请加入我们的电报群来获得测试代币，并且让我们知道你的想法。
测试网代码部署 Linux 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.7/stegos-linux-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  macOS 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.7/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  开始后，节点会打印出很多信息，其中包括部署节点的调试信息。请点击Enter键来获得 stegos&amp;gt; 的prompt，点击help按键可以获得相关帮助。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周报 4月8日-4月19日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/04/tech-report-apr-8th-apr-19th/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/04/tech-report-apr-8th-apr-19th/</guid>
      <description>在过去两周内，我们的开发团队一直在努力完成即将推出的testnet版本的主要功能。
Stegos已完成的工作 以下任务于4月8日至4月19日完成：
 [网络] 基于Kademlia DHT的路由，网络，单播消息的基本网络功能 [研究] 研究xPIR，实验，研究使用隐私信息检索协议来保护轻节点的可能性 Websocket Wallet API增强功能 [共识] Fork 解析度，这是共识协议的重要组成部分 [钱包] 在钱包中回滚支付交易，由于分叉解析，需要这种机制 [核心] 限制块，核心区块链中的输出数量，以防止网络中的流量阻塞 [网络] 稳定性网络，网络，测试和错误修复 [共识] 稳定性共识，测试和错误修复 [核心] 将1 STG拆分为1 000 000个单位位（microSTG），需要具有分数STG单位  Stegos进行中的工作
 [共识] Slashing，惩罚作弊节点在同一高度上发布两个不同的区块 [共识] 重新抵押，以预定间隔更改验证者与赌注令牌相关的PBC密钥 [核心] 服务奖励，需要激励验证者在线 [钱包] 磁盘上的密钥加密，实现磁盘上密钥的安全存储 [网络] 完成HashCash集成，防止DoS攻击 [共识] 确定主要区块链常数：每个区块的最大UTXO，时期长度和阻止时间，这些是共识协议的重要参数 [测试] 压力测试：事务性负载生成器，测试工具的一部分 [测试] 压力测试：多个区域，网络，多个AWS区域中的启动节点，以测试与实际延迟的共识 [ValueShuffle] ValueShuffle：机器人，在没有足够的交易意图的情况下提供虚拟交易促进隐私 [钱包] Proof of UTXO构建，一种允许证明特定交易过去发生的功能  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>测试网5发布</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/04/testnet-5-release/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/04/testnet-5-release/</guid>
      <description>测试网5发布说明 Stegos创建了前沿的技术，其可以保护你的秘密不被窥探，因此你会感觉非常安全且可靠。
这是Stegos区块链发布的第五个版本的测试网。以下是 测试网4 以来的相关改进：
 增加了一个分叉解决机制，以达成共识，提高网络分区处理速度。 实现了恶意共识验证者的基本作弊检测（现在不处罚）。 显著降低与网络完全同步的时间。 通过NAT遍历支持切换到真正的对等单播消息传递。 扩展的WebSocket API，支持有关区块链状态的通知。 修复了共识和网络子系统的错误并提高了稳定性  重大改进：
TestNet-5和TestNet-4并不兼容，如果你想从之前的版本进行更新，请重新设置你本地的数据库。
rm -rf database/  请看项目计划从而获得更多信息。
请加入我们的电报群来获得测试代币，并且让我们知道你的想法。
测试网代码部署 Linux 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.7/stegos-linux-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  macOS 64-bit:
curl -L https://github.com/stegos/stegos/releases/download/v0.7/stegos-macos-x64 -o stegos chmod a+x stegos ./stegos  开始后，节点会打印出很多信息，其中包括部署节点的调试信息。请点击Enter键来获得 stegos&amp;gt; 的prompt，点击help按键可以获得相关帮助。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周报 3月25日–4月15日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/04/tech-report-mar-25th-apr-5th/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/04/tech-report-mar-25th-apr-5th/</guid>
      <description>在过去两周内，我们的开发团队一直在努力完成即将推出的testnet版本的主要功能。
Stegos已完成的工作 以下任务于4月2日 - 4月15日完成：
 [网络] 调查libp2p的数据包丢失，修复与使用Cuckoo过滤器相关的丢失数据包的错误 [共识] 查看微块的变化，视图变化是共识协议的重要组成部分 [共识] 查看关键块的变化，视图变化是共识协议的重要组成部分 [共识] 确定时期长度&amp;amp;&amp;amp;阻止时间，时期长度和阻滞时间是共识协议的重要参数 [网络] HashCash算法，节点必须解决HashCash谜题才能加入网络以防止Sybil攻击 [网络] 单播消息必须加密通过Kademlia DHT网络传输的加密 [区块链核心] 块验证的测试用例，功能测试工具的一部分 [网络] RaptorQ编码器/解码器，需要创建用于传输块/其他大型消息的优化协议  Stegos进行中的工作
 [网络] 基于Kademlia DHT的路由，网络单播消息的基本网络功能 [钱包] 电子钱包的WebSocket API。需要支持GUI [钱包] 支持GUI Wallet所需的Bootstrap，进度跟踪  Stegos还未开始的工作
 [网络] 基于Kademlia DHT路由的单播功能 [钱包] 在钱包中回滚货币交易，由于分叉解决，需要这种机制 [区块验证] 连续多个交易时，允许节点在相同的块高度上构造链式事务  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周报 5.20-5.31</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/05/tech-report-may-20th-may-31st/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/05/tech-report-may-20th-may-31st/</guid>
      <description>上两周，开发团队完成了测试网的主要功能。
以下任务于5月20日 - 5月31日完成：:
Sprint17完成的任务  [节点] 完成加速节点的引导程序和重新同步，微调引导程序的常数。
 [核心] 完成服务奖励的激励，以保证验证者能够一直在线。
 [共识] 将小区块压缩进入大区块，通过将小区块的数据移到单独的大区块中，从而移除最后epoch的小区块。
 [加密学] 优化bulletproof算法，现在单个bulletproof验证是10毫秒（不含AVX优化）
 [网络] 修复HashCash协议的bug，以及其他bug。
 [共识] 修复小区块分叉解决方案的bug，以及其他bug。
 [核心] UTXO时间戳锁定，部署UTXO锁定。
 [核心] PublicPaymentUTXO: 增加TX验证规则，为关于公开支付UTXO的交易提供更多交易验证规则。
 [钱包] PublicPaymentUTXO: 钱包支持，部署公开支付UTXO在钱包中的使用。
  Sprint18的计划  [钱包] GUI钱包桌面应用的基础功能，部署驱动程序可视化，账户和支付功能。
 [安全] 提高Docker图片的安全性，增强节点docker图片的安全性。
 [核心] 引入各类交易费用，可以设定随机交易费用，从而提高交易被包含进入最近区块的概率。
 [钱包] 保留付款历史记录和付款证书，需要在钱包中显示付款记录。
 [核心] 使用Base58作为钱包公钥（地址）的外部代表，提高更加友好的地址代码编译。
 [安全] 部署WebSocket API认证，使用API代币作为验证WebSockets API，甚至是在本地服务器。
 [安全] 支持修改钱包密码，提供能让用户修改钱包密码的功能。
 [测试]：压力测试：打包延迟和损失，测试模块的一部分。
 [测试]：压力测试，大量节点测试，测试模块的一部分。
 [测试] 压力测试：区块链、共识、服务奖励、隐藏、ValueShuffle，通过从交易生成器中获得的交易载荷来进行压力测试。
 [核心][钱包] 引进不同的交易手续费，能够设置随机的交易手续费，从而提高交易被最近区块包含的可能性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>技术双周报 4月22日 – 5月3日</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/05/tech-report-apr-22nd-may-3rd/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/05/tech-report-apr-22nd-may-3rd/</guid>
      <description>在过去两周内，我们的开发团队一直在努力完成即将推出的testnet版本的主要功能。
Stegos已完成的工作 以下任务于4月22日至5月3日完成：
 [网络] 完成HashCash集成，防止DoS攻击 [测试] 压力测试：事务性负载生成器，测试工具的一部分 [共识] 确定主要区块链常数：每个区块的最大UTXO，时期长度和阻止时间，这些是共识协议的重要参数 [钱包] 电子钱包恢复，需要使用24字恢复短语恢复钱包密钥 [钱包] 磁盘上的密钥加密，实现磁盘上密钥的安全存储 [钱包] Proof of UTXO构建，一种允许证明特定交易过去发生的功能  Stegos进行中的工作
 [共识] 削减，惩罚作弊老板在同一高度上发布两个不同的区块 [共识] 重新抵押，以预定间隔更改验证者与赌注令牌相关的PBC密钥 [核心区块链] 服务奖励，需要激励验证者在线 [测试] 压力测试：多个区域，网络，多个AWS区域中的启动节点，以测试与实际延迟的共识 [ValueShuffle] ValueShuffle：机器人，在没有足够的交易意图的情况下提供虚拟交易促进隐私 [钱包] 钱包恢复是关于使用24字恢复短语恢复。此功能已实施，可供Wallet UI使用。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>移动端区块链 – 我们追求的理想</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/04/mobile-blockchain-the-holy-grail/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/04/mobile-blockchain-the-holy-grail/</guid>
      <description>追求的圣杯 移动端区块链是加密货币行业都在追求的理想圣杯。如果我们想要为数百万人创建全球化去中心化网络，那么我们必须要保证它会在尽可能方便的设备上运行。但是现在的情况下，这显得非常困难，因此开发者要么把移动端的开发作为长期的目标（现在还无法完成），或者放弃他们移动节点的功能，又或是直接忽视它们。
但是这是完全错误的方式。移动节点应该是公链项目开发的基石。这个逻辑很简单：公链需要公众的支持，而公众最常用的是移动设备。移动设备非常适配APP应用，并且公众也很乐意下载安装这些应用。如果你的公链无法做到，那么就不可能落地。这是为什么Stegos需要确保移动节点对于任何人来说都是很方便的方式，从而让他们乐于参与到验证和维护Stegos隐私公链，同时获得STG代币奖励。
之前，我写了关于将应用和激励作为化解加密货币寒冬的方式。本文中涵盖了更多的细节，但是前提是我们需要停止追求一些很难实现的案例，而是专注于可持续发展、两阶段的方式来进行应用落地。
第一个阶段的目标是加密货币爱好者，因此我们需要让他们更加主动地来支持区块链，从而满足他们对于代币的愿望。大多数用户都很想进行交易，但是过程通常都会很麻烦，需要花费很大的力气，同时也需要很多普通用户无法承担的硬件设备，又或者参与网络只能获得很少的奖励。我们需要最小化用户加入的门槛，同时也需要为参与者提供有价值的回报。
一旦核心参与用户的数据库完成，外部的加密货币爱好者则更愿意关注到且加入。然而，为第二阶段的移动端用户提供服务，则其实是相对简单的技术问题，当然现在的去中心化应用数据显示这其实并非是个很简单的事情。去中心化应用需要去中心化信息总线来通过区块链作为可信的信息来源来进行互相沟通。我们正在Stegos上开发这个应用，而且完成这部分应用是非常重要的。
不过最要紧的是，如果没有第一阶段的加密货币爱好者，对于第二阶段的落地总是显得痴人说梦，哪怕现在我们有了这样的技术。因此，我们需要探讨如何才能让用户获得需要的东西：一种能够让他们积极参与区块链的方式，并且通过手机也能获得代币奖励。
突破共识算法的瓶颈 什么才是移动端区块链系统的技术障碍？
维护区块链系统是复杂且需要资源的，但是移动设备和电脑比起来，只有非常有限的存储空间以及处理能力。同时，移动设备的网络连接也更加不稳定。移动端节点对于区块链系统非常重要，但是当我们想要创建的时候，却发现了这些问题。
很多人都在说比特币缺少扩容性，但是当你对某个系统投入更多精力，你希望有等比例的产出（由于经济通胀，或许你能得到更多回报）。但是，由于工作量证明共识机制是为了维护普通的区块周期，无论多少矿机在竞争挖矿，或者有多少人加入系统，比特币仍然是大约每10分钟生生成1MB大小的区块。如果增加更多挖矿算力，这也只是让挖矿更加困难，并且也很难去进行挖矿所需的计算。
这甚至对于移动端来说就不是个问题。就这点来看，算力竞争只是富人的游戏。
因此在Stegos平台上，我们的验证节点使用了某种权益证明机制。权益证明无需非常消耗能源的计算，因此对于移动设备来说非常合适。
关于工作量证明和权益证明有很多的争论：区块链如果没有移动端，那么就无法获得足够的用户，工作量证明在移动端是不可能实现的，因此权益证明才是正确的选择。就是这么简单。
另一个关于扩容问题的争论是交易吞吐量，比特币现在的每秒转账数为7，而Visa的TPS是1700（这个数字竟然会被误传为15,000或者50,000）。
大多数项目都误解了这个问题。他们看到VISA的理论值可以达到1万TPS，因此都想去追赶它，于是都在想办法去完成每秒上千的转账，却没有发现这会让扩容更差，而不是更好。
比特币区块链现在的大小达到了200GB，尽管它的每秒转账数量为10次。假设你的项目可以达到1000TPS，那么你的数据存储量会是巨大的，因此一年内，你的区块链就必须要通过很多超大服务器才能运行。
每笔转账都会让区块链永久的变大，并且更加笨拙。如果我们希望运行手机节点，那么这点就需要进行改变：如果一个区块链对于移动端来说已经过大，那么每个新区块都会让整个事情更加糟糕。
但是区块链真的必须变得那么笨拙吗？
删减和隐私 在不影响主链的情况下同时删减区块链数据，这其实是可能的。我们称之为“删减”，其实在比特币白皮书中也提到了这点。
参照比特币的做法，Stegos会使用UTXO方式，这会从每笔交易中追踪还没有消费的代币。因此如果我从1个区块奖励为25STG开始，那么我给你转5个STG，这就创建了20STG的UTXO。通过追踪所有这些消费和未消费的代币，能够确保没有代币会花费两次，同时也没有多余的代币产生。
这个系统和账户类型的方式相反，例如以太坊就是通过使用账户余额的方式来进行，这更像是传统的银行。
UTXO方式没有那么直观（这会让智能合约更加复杂，但是没有很大的损失），但是对于隐私和扩容性却有着很大的好处。最为重要的是，一旦UTXO全部消费，我们就无需再去关注它。网络达成了共识，因此我们知道这是个合法的交易，而且这些代币再也无法进行消费，因此我们可以很安全地移除这些历史信息。我们会保留所有的区块头部，因此这些对于维持从创世区块到现在区块的链是必要的，但是区块内的有些内容是可以删除的。
那么，为何比特币区块链并没有进行删减呢？比特币所有的交易记录都是可见的。这意味着所有的交易数量以及地址总是可见。因此，所谓的隐私就是来自于地址的匿名性。我们不去深究这是个好主意还是坏主意（简单回答：坏主意），但是类似Stegos这样的隐私币会故意让这些信息变得模糊，从而保证欺诈者无法解密区块链。因此，在Stegos区块链上，我们可以删除那些已经消费的UTXO信息，因为对于隐私区块链来说，这其实没有意义。
为何其他的隐私币没有这么做？不幸地是，很多隐私项目已经使用了无法扩容的加密算法，这导致它们无法对区块链进行删减。例如，基于零知识证明的代币依赖于累加器，这源于每个挖出来的代币。很不幸，这是无法删减的，因为这种设计无法知悉哪些代币已经消费，哪些代币并没有。
Stegos使用了其他方法。我们使用了中本聪白皮书的方式，来对Stegos区块链进行删减。这会让整个链足够小，从而可以运行移动手机节点，至少从存储角度来说是可以的。
用户参与 之前的文章篇幅，我解释了对于移动区块链系统，应该选择工作量证明还是权益证明。
接下来，更为复杂的是我们如何才能打造合适的权益证明算法，才能让移动手机也能使用。移动节点无法总是在线，这对于有些权益证明机制来说是个问题。通常的解决方案是限制移动节点的功能，但是这就和我们最初的观点违背。
Stegos使用了一种共识机制，它对于这些网络连接问题显得非常稳定。基于节点持有的权益抵押，我们选出相应的节点成为团队领导者，其他的节点也会有不同的角色，包括管理转进交易，验证区块，或者运行分布式随机算法。大多数节点会进入待命状态，直到下个活跃的验证节点被选出。
这些角色都很容易完成，并且还很稳定，这意味着整个流程在有些节点掉线的情况下也可以完成。尽管领导者掉线，但是网络会快速发现，并且让进行另一个选举。Stegos也会应用分片技术，因此整个网络会有多个领导者选出。
触手可及的圣杯 在我们想要完成通过移动端运行区块链这个想法之前，还有很多的问题需要解决。此篇文章中提到的想法可以让移动端节点实现，但是这需要用户连接到无限互联网，并且保证在运行Stegos节点的时候手机是充电的。但基本原理是，通过打造Stegos网络以及移动端节点，Stegos更容易形成大规模应用，而且比起同类的项目，更抵制中心化。
Stegos应用了很多功能，从而确保用户能够受到激励去运行Stegos节点，并且维护网络。最重要的是我们对于传统权益证明的修改，我们称之为赌注权益证明（gPoS）。gPoS会让验证者获得服务奖励，这是个累计的奖励，而且会随机给到任何成为活跃验证节点的用户，无论他们是否被选为小组领导者。这让所有的贡献者都有获得代币的机会，而不仅仅是那些拥有最高代币权益的人。在以后的文章中，我们会讨论这个，以及其他推动应用落地的功能。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos技术周报（01.29 - 02.08）</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/02/tech-report-jan-29th-feb-8th/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Feb 2019 14:03:09 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/02/tech-report-jan-29th-feb-8th/</guid>
      <description>在过去两周内，我们的开发团队一直在努力完成即将推出的testnet版本的主要功能。
1月29日 - 2月8日完成了以下任务：
 Core：区块链持续性。块现在存储在磁盘上，但未应用任何事务修剪； Core：节点引导程序。新节点可以连接到任何Stegos节点以下载区块链； Core：已删除特殊的数据UTXO类型，并且数据功能已滚入支付UTXO。ValueShuffle：DiceMix； ValueShuffle：组成超级交易。需要更多的单元测试； Networking：全球网络同行商店。基于Kademlia DHT； Networking：节点搜寻。包括节点认证； Networking：单播消息传递；  我们的下一个冲刺周期（sprint）将致力于彻底的测试，错误修复和启动第一个Stegos testnet！
2月11日 - 2月22日的任务：
测试：应用于事务处理，块处理，初始随机性（VRF），共识，持久性和引导的细致测试和错误修复。
 Core：节点CLI增强功能； Core：孤儿交易处理； Core：限制块的最大大小； ValueShuffle：第一个工作实施DevOps； 收集和处理指标和日志（Logstash，Prometheus，Grafana，ElasticSearch，Filebeat，Kibana等）； DevOps：AWS上的TestNet部署；  我们计划在冲刺周期10（Sprint 10）的第二周早些时候冻结新功能，以便在2月21日星期四之前发布testnet二进制文件并启动testnet。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>走向加密货币的春天：使用激励方式来推动应用落地</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/02/towards-a-ctypto-thaw-using-incentives-to-drive-adoption/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Feb 2019 21:02:22 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/02/towards-a-ctypto-thaw-using-incentives-to-drive-adoption/</guid>
      <description>加密货币寒冬已经持续了12个月，很多人都在问到底是什么问题，这场寒冬何时才会结束，或者说还会不会结束？
但是，对这个问题的分析并不神秘，解决方法其实也很明显。
通过投机去推动价格上涨总是不可持续的。很多项目通过ICO发行了各种各样的代币，但这些代币不应该是敛财的工具。只有当加密货币有真正的用处，它们才有价值，因为我们需要去使用它们。持有或者说交易加密货币并非是真正的落地应用，而如果没有落地，那么加密货币市场就很难向前发展。
我发现这并非是刚刚才发现的道理。早在加密货币寒冬前，就有很多文章，提出了相同的三个观点： - 加密货币并不是欺诈，它在现实世界中有很多用途。 - 但是理论上来说，有用的东西只有在真正使用的时候才显示出价值。 - 如果人们认为加密货币会有很高的潜在价值，那么就不会去使用。
但是从2019年2月开始，可能没人会认为他们的数字货币有暴涨的可能性，但是对于加密货币潜的前2个观点总是正确。然而现在依旧是加密货币寒冬，接下来会发生什么呢？
对于技术方面的东西，仅仅是找出其中的问题是无济于事的。任何有前瞻性的人都发现了其中的问题，但是很多人都会对其表示很模糊的观点，或者干脆回避这些问题。我们知道应用落地是区块链的问题，而且激励就是其中的答案，但是没有人对此作出任何进展。
我们需要可靠并且可执行的计划。
因此，加密货币项目需要做什么来推动可持续的应用发展？在Stegos平台，我坚信我们找到了答案。这个解决方案非常符合我们的需求，但是我认为对于感受到寒冬的加密货币项目来说，有很多正确的事情可以做。 舍弃技术独尊的观点
忘记技术 首先，需要舍弃完全依靠技术吸引投资者的观点。现在区块链基础技术已经有了，问题是如何吸引更多人来使用。对于任何项目来说，设计模型来吸引更多用户显得更有价值。
从用户角度来说，应用有两个维度：激励和可用性。换句话说：“我从中获得了什么？”以及“为了得到这个我必须做什么？”这些问题都非常相近。人们会很努力地去获得高回报，但是如果有很低的入场门槛，大家会发现即使是很适当的激励也很诱人（但是只有当他们还没有替代方案，或者说这个方案并不是很好的情况下，我们还会说到这个话题。）
从项目的角度来说，这个问题是不同的：“我们可以为用户提供什么？”以及“我们想得到什么回报？”标准的答案是“一个落地的加密货币使用案例”以及“吸引人们到我们的平台上（但是我们还没有完成任何东西，因此现在是我们的电报群）”，但是这些完全不够的。
“看看我们的案例！”成为了2018年的标准术语（但是投资者发现，高喊着加密货币的项目方其实并没有特别大的价值）。而且这种方式现在也没办法延续了，因为用户对其没有兴趣，而且投资者也不会去为之买单。也许现在已经有杀手级应用能够吸引大家到一个全新的平台上，但是现在还没看到，不过这必定会是改变生活的。
这是因为现在不仅是进入市场有阻碍，出市场也有阻碍，大家都止步于技术和服务，有些人可能认为银行系统不好，但是让他们作出改变，离开这种已经完善的系统，转变为他们任何新颖且忌惮的全新系统，这种事情却很困难。
只要平台变得足够强大，用户自然回来。首先，我们需要专注于已经在加密货币市场的用户。
因此，这些用户需要什么？你只需要关注任何电报或者Discord中的项目，从而可以发现他们需要的是代币。而且，用户需要做什么才能获得代币？越少的事情越好。
幸运地是，代币是区块链项目必须提供的东西。
代币激励 但是如果我们使用代币作为激励，我们是否又回到老路了？将代币作为糖果，这和以前的激励措施相同？
完全不是，核心在于第二个问题。我们提供了代币：我们需要的回报是什么？在我们的案例中，答案是活跃的参与度。Stegos是隐私代币，这可以获得很多的活跃用户。而且不仅是在电报群里面问下次空投何时回来，而是运行节点，验证交易，帮助网络安全且成长。
但是这要求我们提供很高的可用性。
“我怎么才能获得代币？”“运行节点。”“这太困难了，我放弃。”
因此，我们决定让它变得简单，不仅是获得加密货币更加简单，而是真正的简单。
很多人从未参与过设置超级节点，这非常复杂。用户想做的是在手机上下载安装APP，因此我们必须要让这能够实现，而不是打造个简单的轻钱包。请记住：我们交易这些代币，是为了增加活跃用户。这就需要打造完全的节点，来帮助验证和维护区块链网络。
（问题在于如何才能完成，这会现在下篇文章：简单说就是Stegos使用了独特的加密删减算法，来确保区块链总是足够小，从而可以用于移动手机节点。）
找到平衡点 现在，我们来到了最重要的部分。我们需要决定如何才能体现这些代币的最大化激励。谁会拿到这些代币，是按照哪种比例分配？很多加密货币项目让“所有人都能拿到激励”或者说“每个人都有好处”，但是这并不是个有用的模型。在血汗工厂被剥削，你也能拿到收益，但是你不会想要在那儿工作。
“每个人都有奖励”还并不足够，每个人都需要有足够的激励。 如果有个项目在运行自己的区块链，那么代币会分通过常规的区块奖励以及交易费用，发给矿工或者验证节点，并且取决于所选的共识机制。Stegos区块链可以在手机上运行，因此无法选择工作量证明，因此它需要大量算力，而且消耗很多能源。
因此，我们会使用权益证明。权益证明对于手机用户来说是绝佳的选择，因此它不会很贵且无需花费很大的精力。
但是权益证明也有自己的问题。普通用户没有很多代币进行抵押，因此很难获得机会去创建区块。用户可以考虑把股份集中起来，但是这样会显得很复杂。因此，小额股份最后都会流失，而且网络会因为巨鲸的存在而逐渐中心化。
当然，这些巨鲸也很重要！他们投资了最多的资金。但是小散也很重要，否则网络是无法运转的。我们会调整代币的分配比例，从而无需持有很大的权益就可以激励我们的手机用户。区别于让每轮获胜者拿到全部的区块奖励，每个活跃的验证节点都可以获得部分奖励。因此，任何运行节点的人都会获得收益。
这是非常好的开始，但是还不足够。
我们如何才能让每个人都拿到很多代币，而且也不会让区块奖励的价值下降？答案是让很多人都有获得很多代币的机会。因此，我们不是基于持有的代币权益来分配代币，而是增加了抽奖机制，这是基于Stegos团队设计的可验证分布式随机算法来实现。区块链奖励的一部分会加入到奖池，然后奖励给随机的验证节点。随着奖池的增加，人们更可能获得奖励。我们会为下个奖池蓄力，因此获胜方也不会让奖池归零，从而让激励效果消失。
不要忽视基本原理 很重要地是，做任何事情都不能过度。区块奖励必须是最高且最可靠的收入来源，因为网络需要大量的权益抵押才能提高安全性。但是Stegos增加了抽奖意味着作为验证节点总是会有激励，特别是由于智能手机APP，这并不是产生任何影响。很有意思地是，这是长期活动的重要组成部分。目前的奖池总是可见的，并且会数额会随着区块增加而增加，直到被某人赢走奖金。如果你作为验证节点的时间越长，那么赢得大奖的概率也就越高，这会增加用户的留存率。
当然，后续也会有很多调整，例如对于不同的行为会有不同的激励。例如，全新的钱包会有很少的代币作为奖励，因此任何人都可以立刻开始运行节点。
我们还在去规划这些，但是重点是我们不会只是基于创新的技术或者各种案例（虽然当然这些也很重要，而且我会在未来的文章中说明这些）来说服更多人参与进来。我们已经在平台上做了激励的规划，并且这会是基石，不是事后诸葛亮。
加密货币产业的爆发让我们知道，人们喜欢获得代币。从加密寒冬中脱颖而出的办法也很简单，那就是如何才能让更多人想要得到你的代币。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos：比ZCash更无信任，比Monero更具可扩展性，比MimbleWimble更加用户友好</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/01/stegos-more-trustless-than-zcash-more-scalable-than-monero-more-user-friendly-than-mimblewimble/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Feb 2019 00:50:05 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/01/stegos-more-trustless-than-zcash-more-scalable-than-monero-more-user-friendly-than-mimblewimble/</guid>
      <description>我们生活在一个前所未有的时代，国家监督和打击交易自由，表达自由甚至思想自由。但隐私是一项普遍的人权，我们必须为保护隐私权而斗争。有各种各样的工具可以确保您的隐私，例如加密的电子邮件和消息传递应用程序，但这些工具留下了非常明显的线索，关于您是谁以及您正在与谁交谈。
Stegos Privacy Blockchain是保护您的数据、交易和通信的最佳方式。与传统的电子邮件和在线消息服务不同，它是完全分散式的、安全加密的以及在公开场合没有留下可见的线索。想要窥视到你的信息发送给谁和信息来源是谁是不可能的，或者甚至无法窥视到你是如何连接到Stegos区块链的。除了收件人之外，没有人可以看到您发送的内容，并且没有任何内容可以将信息或通信关联到您的真实身份。
现有隐私区块链实施的问题 已经有几个隐私区块链，包括Verge，Dash，ZCash，Monero，Grin和Beam，它们都提供不同程度的隐私和机密性。不幸的是，所有这些区块链也有缺点。例如，Verge提供的隐私很少，没有什么独特之处，Dash并不是真正的私密，ZCash要求你信任它，Monero很难扩展。基于MimbleWimble技术的Grin和Beam要求发送方和接收方都在线完成交易，这对于现代全球通信和业务需求是不切实际的。此外，Grin / Beam网络上的任何节点都可以监听并跟踪正在交换的硬币，因此它们的硬币不可替代并且很容易被标记为非法资产。最后但并非最不重要的是，上述区块链都没有提供构建隐私应用程序的平台，大大降低了它们的实用性和可访问性。
由Stegos实施的隐私技术 使用隐私技术，如基于配对的密码学（PBC），BLS签名，Schnorr签名，机密交易（CT），隐形地址，Bulletproofs，ValueShuffle，以及通过OmniLedger分片加上可扩展性，Stegos修复了现有隐私硬币的缺点，并提供完整和全面的隐私，并且没有可用性的缺点。
我们使用BlockCrunch，Snowball和SafeData改进区块链现状，这些是内部开发的技术，以及可信应用程序容器，可以轻松方便地部署在Stegos平台上构建的新隐私应用程序。
匿名，可替代性和不可追踪性 匿名，可替代性和不可追踪性是隐私硬币的基本要求。例如，比特币不是匿名的，因为钱包地址是公开的。比特币也并非无法追踪，因为使用区块浏览器和专门的区块链分析工具可以很容易地跟踪交易历史。
可替代性是指一个单位的商品或货币可以自由交换另一个单位的能力。例如，美元是可替代的，因为任何美元账单都可以换成另一个美元账单而不会损失价值。比特币不可替代的原因与其不是匿名的相同 - 所有比特币支付都可以自由跟踪，如果硬币被用于非法活动，则可以将其标记为非法资产。加密交换和企业可能拒绝接受这些受污染的硬币，与其他硬币相比，它们的价值更低。不再有价值损失的交换将变得不可能，这些硬币就是所谓不可替代的。
可替代性很重要，人们最近收到的任何硬币，其中有可能会有受污染的硬币，而他们都可能会混入自己的资金，即使你不知道他们之前被非法使用。。如果被污染的硬币被当局制裁，他们甚至可能会失去自身资金的存取权利。机密交易通过加密每笔交易的输入和输出来改善可替代性，使得将受污染的币与无污染的硬币区分开来更加困难。但他们并没有完全解决问题。
与Monero和ZCash一样，Stegos使用一次性付款地址。这使得无法识别交易的接收者，因为每个交易都指向一个新的唯一（隐形）地址。
我们通过隐藏每笔交易中的输入和输出金额来实施机密交易，并用他们的Pedersen承诺代替它们。只有硬币的发件人和收件人知道所使用的实际值。我们通过证明所有输入的总和大于或等于所有输出的总和来确保交易。（无法判断隐形量是正还是负，所以也要采用每个隐形量值的Bulletproof，这证明它在一定的数值范围内。）
我们不会在我们的块中存储事务，而是将它们简化为输入和输出，MimbleWimble风格。这使得跟踪区块链上的交易几乎不可能。虽然植入我们区块链的恶意节点理论上可以收集和存储交易历史记录，以便以后分析它并可能污染硬币或识别发送者和接收者，但这种可能性极小且不切实际。这也是其他隐私技术（如MimbleWimble）常见的问题。
Snowball，我们用于混合机密交易的协议，建立在ValueShuffle的基础上，以完全切断每个交易的输入和输出之间的关系，以及发送者和接收者，提供完全的不可追踪性和可替代性。
Snowball形成了希望混合其交易的发件人池，然后创建一个超级交易，使用DiceMix混合它。然后附上集体签名并发布交易。所有人都可以在Snowball超级交易中看到所有输入都被消耗，并且每个输出都与一个或多个输入相关联。无法确定哪个输出对应于哪个输入。
轻量级区块链 许多区块链谈论每秒达到一百万次交易（tps），但没有人谈论他们将如何维护一个快速增长的区块链。比特币只有7 tps，预计区块链将在今年年底前增长到超过170Gb。非现金交易估计为每天14亿，预计将以二次方式增长，目前的交易量仅为16k tps。
使用250字节的平均比特币交易，每天将增加350千兆字节，或每年产生127兆兆字节。这些数据是完全不可持续的，只能在几台非常集中的超级计算机上处理。
Stegos在其共识协议和块签名中使用BLS而不是Schnorr签名。这使我们能够同时最小化网络通信，提高处理速度，并通过将块中的所有签名组合成单个签名来实现小区块。
我们还通过BlockCrunch技术直接解决了区块链不断增长的问题，BlockCrunch技术是我们内部研发的产物。我们不是在每个块中存储事务，而是将它们分解为输入和输出的Merkle树。当他们收到每个块并在将其添加到链的末尾之前，Stegos验证器将加密安全修剪应用于每个输出所花费的输入。然后Stegos区块链不再像比特币一样是所有交易的账本，而是更像是未使用硬币的数据库。这使得链条更小，并且没有交易历史记录，因此无法破坏Stegos硬币的隐私和可替代性。
对无用的智能合约说不 在Stegos我们坚信智能合约是无用的，并且在可预见的未来将继续无用，尽管ERC20代币和CryptoKitties仍然存在。然而，区块链是实现去中心化和无信任数据交换的强大机制，我们利用SafeData技术和可信应用容器（TAC）来利用这一功能，这两种产品都是内部研究的产物。 借助SafeData和我们的软件开发工具包（SDK），开发人员可以轻松构建可以完全隐私和保密的交换数据的移动应用程序。可信应用程序容器（TAC）可以轻松部署隐私应用程序，并为这些应用程序提供方便的编程接口（API），以访问存储在区块链上的数据，以及收集应用程序使用的订阅付款。 受微信及其小程序的启发，我们将可信应用容器（TAC）设计为单个移动应用程序，其中集成了可以运行多个隐私小程序的集成钱包。Stegos隐私小程序可以使用XML，CSS和JavaScript开发，这些技术是所有开发人员都熟悉的。
将数据保留在区块链上 在区块链上存储数据，有许多应用程序可以从中受益，但由于数据需要经常修改，因此不能这样做。交易应用程序或去中心化交易所（DEX）每次收到新的报价或交易时都需要复制整个订单。 微支付，例如支付流式短视频流，是一个吸引人的用例的另一个例子，这在当前的区块链方法中是完全不切实际的。 即使只需要最新的数据副本，经常修改的数据也会消耗大量的区块链存储空间。比特币和其他区块链已经开始开发Layer 2技术，如闪电网络和状态通道，以避免将频繁修改的数据存储在区块链上。但Stegos并不需要这样的解决方案。
我们使用与常规支付交易相同的Pedersen承诺和Bulletproofs来保护数据交易。这让我们也可以修剪用过的数据，就像我们修剪已花费硬币一样，从而保持Stegos区块链小而灵活。
权益证明共识机制 权益证明（PoS）是一种共识算法，其中下一个区块的创建者通过多重组合的随机选择算法结合赌注资金的财富和币龄来选择。PoS区块链比基于工作量证明（PoW）算法的货币更节能。
可扩展的抗偏差分布式随机性是Stegos的关键组成部分。我们使用它来挑选共识组并选出每个共识轮次的领导者等等。Stegos随机性基于可验证的随机函数（VRF）和对RandHerd的改进，RandHerd是一种分布式协议，可使潜在的大型服务器集合形成分布式公共随机信标，从而主动生成一系列常规的公共随机输出。
我们的随机性协议从区块头的BLS签名生成分布式公共随机信标。VRF用于排除每个共识轮次的领导者发起“Stake grinding”攻击的可能性。
Stegos共识协议基于拜占庭容错算法（pBFT），但增加了强一致性，这使得所有验证器能够就块的有效性达成一致，而不会浪费计算周期来解决分叉和不一致性。一旦交易出现在区块链中，就可以认为它已经确认。
我们还采用Collective Signing（CoSi），这是一种可扩展的证人协调协议，确保每个权威声明在任何一个客户端接受之前由各种各样的验证组进行验证并公开记录。CoSi以现有的加密多重签名方法为基础，通过有效通信的签名聚合扩展它们以支持数千名见证人。
CoSi的默认实现使用Schnorr签名，出于性能原因，我们将其替换为BLS签名。CoSi的原始设计使用Schnorr签名和基于树的通信。出于安全性和性能原因，我们将其替换为BLS签名和基于gossip的通信。
结论 由于没有执行重型PoW计算，任何人都可以通过智能手机上的Stegos节点在口袋中运行赚钱，并帮助验证Stegos交易。
您可以在我们的Github Wiki上找到有关该项目的更多信息，包括我们的白皮书，技术论文，源代码和演示视频。加入我们的Telegram讨论这篇文章。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos技术周报（2018.12.31更新)</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/01/tech-report-dec31st-jan-27th/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Feb 2019 17:06:33 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/01/tech-report-dec31st-jan-27th/</guid>
      <description>12月31日 - 1月13日，Stegos开发团队发布了区块链原型（MVP）。MVP版本包含以下基本功能：
 节点可以在他们中选出验证器组； 节点可以选出共识的领导者； 节点可以验证传入的事务； 共识的领导者可以创建和提出块； 验证器可以验证提出的块并使用他们的BLS签名共同对块进行签名； 领导者可以形成最终的BLS多重签名和广播密封的块到网络； MVP版本中没有磁盘持久性，新节点也无法与活动节点连接和引导；  1月14日 - 1月27日，我们的开发人员开始工作于提交testnet-1版本。该冲刺我们取得了一些成功，Stegos节点添加了以下功能：
 ValueShuffle的Diffie-Hellman密钥交换； ValueShuffle的DiceMix协议（需要更全面的测试覆盖）； ValueShuffle的交易池Facilitator选举； 针对共识和验证者组形成协议的杂项错误修复； 赌注和赎回交易； 区块奖励； 我们的网络、libp2p和floodsub已经更新到最新版本，最新版的libp2p引入了 很多突破性改进； Unicast Messaging（模拟）已经在新的floodsub版本之上重新引入； 全球区块链货币余额验证；  1月28日 – 2月10日的计划如下：
 研究更深入的分支和削减主题； 完成DiceMix； 完成Value Shuffle：超级交易形成及其广播； 用于功能测试、tx处理功能测试、块处理和选举的通用框架； Strawman磁盘持续性，完全未修剪的块； 节点引导程序； 网络层：基于Kademlia DHT的Peer Store； 网络层：Node Discovery协议； 网络层：节点之间的正确的（非模拟）单播消息传递； 网络层：跟踪Peer State；   请关注Stegos官方平台动态</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>智能合约是无用的</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2019/02/smart-contract-are-useless/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Feb 2019 12:05:29 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2019/02/smart-contract-are-useless/</guid>
      <description>智能合约的概念已经有超过二十年历史了，但是随着以太坊的火热及其稳定的编程语言的发布，智能合约在过去五年成为人们谈论的焦点 .
在2017年的大部分时间里,我们现实的商业交易并没有像众多运用智能合约的ICO承诺的那样得到改变,但现在加密货币行业仍充斥着大量观点来解释智能合约是多么的革命多么的智能,它们认为智能合约将会彻底冲击和改变如同物流房地产等行业 ,甚至让全球各地的律师失去工作,让存在人类数千年的历史合同法成为过去式.
但是现在2019年了,智能合约给我们带来了什么呢,除了无数的ERC20代币和那个假养猫游戏.这么说也许对ICO和养猫游戏来说有点苛刻，至少作为概念的证明，他们是重要的，但是还有什么呢？人们承诺的数十亿美元市场价值业务在哪里呢？那些号称改变生活的DAPPS在哪里？到目前为止，在所有编写的Ethereum DAPPS，只有10%是有活跃用户的，EOS的DAPPS稍微好点，但只有不到5%的DAPPS拥有超过2000名的日常活跃用户。
事实是，智能合约是无用的，而且在可预见的未来仍将是无用的。它们一点也不聪明，它们是一些愚蠢的程序，功能有限，只能访问存储在区块链上的数据，并且不能与外部世界沟通。那些密码专家声称，所有的契约都只是一系列嵌套的“如果&amp;mdash;则”语句，因此很明显，它们可以用机器语言复制，但他们还没有掌握什么使合约有用、它们如何以及为什么工作、以及为什么会出现问题和争议。
我们是如何走上这条死胡同的?我们应该做些什么呢?
首先，让我们看看智能合约是如何工作的，然后我将解释为什么它们不能以有意义的方式去工作。
智能合约如何运作 智能合约是每个区块链节点都需要定期运行的小型计算机程序。节点无法控制智能合约执行的指令，因此不应该信任它完全访问节点所运行机器的资源。
由于缺乏控制，区块链项目附带了虚拟机(VMs)，这些虚拟机专注于确保智能合约执行的安全性。VM充当沙箱，防止智能合约对主机造成破坏。每个VM运行一组非常有限的指令，也称为字节码，这些指令包含每个智能合约(例如算术运算符、区块链事务等)。显而易见这意味着与本机运行的机器码相比，智能合约的功能非常有限。
智能合约也不能永远运行，无限期地占用主机的资源。智能合约像别人家的客人，最终必须离开。不幸的是，计算机理论中最著名的理论结果之一表明你不知道你的平均智能合约是否会停止运行，因此VMs只能计算字节码并强制智能合约在某个时刻停止运行。这是确保智能合约停止运行而不进一步限制功能的唯一方法，但它使实际使用效果会变得极其讨厌。
你是一个智能合约拥有者吗?你有足够的资金或者其他资源去支持它的运行吗?没有?那么你的合约就会在执行过程中终止。即使你很小心，物价也一直在波动，所以不可能合理地预算运行智能合约的成本。
问题还不仅仅限于拥有者，区块获胜者使用智能合约执行的结果更新区块链，并获得区块奖励和交易费用。但是网络的其他部分必须运行相同的智能合约来检查这些执行结果，而没有报酬。运气不好，你不是一个赢得对块签名权的节点操作者，你仍然不得不浪费计算资源来执行智能合约。最终你不会因此得到任何的改变。
无法进入真实的世界 人们经常认为，大多数现实世界的合同都可以表达为“如果&amp;mdash;则”的集合。 如果满足某些条件，则处理合同的相应条款。 如果我收到100BTC，那么转让我家的所有权。 如果客户未在约定的日期归还您的租车，则应用罚款。“如果&amp;mdash;则”语句是计算机的基础，而区块链让我们可以在一个无信任的环境中运行这些程序，那么我们为什么要为律师每小时支付200美元呢？
这可能听起来引人注目，但这是偷偷摸摸的手法。律师和公证人以及数千年的法律机构并不仅仅是一个笨拙的输入/输出处理系统。验证现实条件是否得到满足然后就验证达成一致的问题非常困难，而智能合约并不能解决这一问题。
想象一下：说你的合同如何解决取决于它执行的时间。那似乎合情合理吧？但区块链没有客观的时间来源。因此，您的智能合约需要对接外部时间服务。调用时间服务将当前时间返回到毫秒级别，然后用于执行合同。然后将此合同执行的结果添加到区块链中。
但是因为结果被添加到区块链中，所有节点必须就它们达成一致。 这是维持区块链共识的重要组成部分。 但请记住，每个节点都在自己的VM中独立运行这些合同。 所以他们都在稍微不同的时间访问时间服务并且收到稍微不同的时间戳。 因此，当需要验证下一个块时，智能合约执行的结果对于每个节点都是不同的。
（并且不好说我们不关心毫秒级精度，让我们只是舍入到最接近的秒，分钟，小时，等等。由于数千个节点都在不同时间访问相同的服务，所以舍入决策之间的差异是 不可避免地会降到一毫秒，你又回到了同样的问题。）
无论你如何调节它，各个节点都永远不会相互达成共识，区块链永远不会达成共识。
预言机又如何呢 由于智能合约约无法访问链接外部世界，因此必须将外部世界带到智能合约中。一些实体可以将来自外部世界的数据放到区块链上，从而使它可以用于未来所有跨网络运行的智能合约。这些实体被称为预言机 。 但这对我们没有多少帮助。在使用数据之前，需要将数据放在链上，但是如何知道需要哪些数据呢?我们不能把生活中的每一个事实都塞进区块链。所有的现代区块链都已经饱受膨胀之苦。
因此，预言机只能局限于对现实世界的非常狭隘的看法。但问题还不止于此，即使我们在少数几个数据源上达成了一致，这些数据也会随着时间的推移而发展。每次这样做时，预言机必须向区块链添加更多的数据。旧数据常常过时了，但它仍然保留在链上。考虑一下上面提到的时间服务，以及在一个保存所有事务历史的区块链上包含时间戳是多么难以置信的浪费。
预言机必须付出代价 预言机需要把数据放在区块链上的动机是他们想要得到报酬。但是预言机不像区块链验证器那样，区块链验证器会因为维护区块链而不断获得奖励:一旦预言机将数据放到区块链上，任何人都可以访问这些数据。预言机开发人员无法控制访问数据的次数，这可能会将单个支付扩展到数千或数百万个智能合约进行调用，并将每次访问的支付减少到非常小的数量，这降低了预言机提供真正有价值信息的动机。
预言机必须是可信任的 智能合约应该是不可信的，但这只适用于当它们被束缚在区块链共识的不可信本质上时。一旦它们离开区块链沙箱，就会引入信任元素。智能合约开发人员和用户必须相信预言机能够提供真实和精确的信息。缺乏适当的预言机激励措施，助长了提供垃圾数据的虚假预言的泛滥。那么预言机希望在智能合约开发人员意识到数据是垃圾并停止使用预言机之前至少从某人那里收到一次付款。
区块链开发人员可以通过在他们的平台中构建声誉系统来防止预言机中的欺诈行为。但是在提供陈旧或垃圾数据并免费收取付款之前，没有什么能阻止狡猾的预言机开发者通过提供一些有价值的答案来建立声誉从而达到欺诈的目的。
你也不能通过从多个预言机中得到答案，并反复核对来回避这个问题。依赖多个预言机来获得答案可以提高安全性，并减少对单个预言机答案的信任需求，但很快就会发展成一个自己的区块链共识问题。可以将其视为预言机共识问题。此外，预言机激励问题还没有解决，而且还在成倍地恶化!
对于提供正确答案的预言机，既需要激励，也需要惩罚提供错误信息的人。需要在不同的预言机之间就一个真正的答案达成一致意见，而且这个机制需要便宜，以便智能合约开发人员使用，否则就不会使用。如果不引入信任元素，这些都是不可能实现的，如果你已经准备好这么做了，那你为什么还要摆弄区块链呢?我们有许多长期建立的以信任为基础的系统，这些系统要便宜得多，使用起来也简单得多。
吃啥变啥 或许你对智能合约的雄心壮志没有那么高，区块链和智能合约已经被提议作为一种简化物流的方式，通过跟踪发货和沿着供应链跟踪原材料和产品达到朔源的目的。 例如，自动跟踪橙子从农场到我们的果盘的所有路径，似乎是计算机擅长的那种乏味的繁忙工作。但是使用智能合约在货物到达时自动释放付款，但也会遇到同样的信任问题，我们仍然需要信任一个人，以确保橙子处于良好的状态，并向系统输入正确的数据，将数据放到区块链上。我们还需要信任一些外部系统来正确地验证橙子是否已经到达。这里当然有一些审计方面的好处，但它离207年ICO繁荣期人们所期待的支付自动化还有千里之遥。
没有权力的智能合约 这就是“如果-则”语句的如果部分，事实证明这部分的情况也好不到哪里去。智能合约没有权力统治外部世界，他们只能对数字资产做出裁决。当然，你可以标记你的房子，在区块链上出售它，并试图通过一个智能合同来收取抵押贷款付款，但智能合约不能在不付款的情况下代表你收回房子。智能合约也不能让政府部门来更新房子的所有权。因此，我们仍然需要律师、公证人、政府、法警以及我们已经使用了数千年的以信任为基础的机构来解决这些问题。
一条死胡同 这不仅是理论问题，现实也是一场噩梦。尽管只能合同被宣传为纸合同的简单替代品，但人们在书写和确保合同方面绝对很糟糕。由于智能合同中的漏洞和漏洞，数十亿美元的数字资产已经丢失或被盗。
简而言之，智能合约在解决错误的问题。他们考虑的问题 是“如果-则”问题的那个破折号部分。
真正明智的合同是我们已经使用了几个世纪的合法合同。我们不需要计算机来运行这些合同——我们有最好的计算机来解释这些合同!我们可以利用法院来裁决这些合同，以及政府来执行。 希望我已经说服了你们，智能合约只不过是一个骗人的死胡同，但我们应该怎么做呢?
区块链上的自治代理 智能合约是没用的，但区块链仍然是一项令人难以置信的创新。去中心化的记账方式有利于三重会计，也被称为过去500年中最重要的发明，但每个人都没有注意到。可以将区块链看作是一个主分类账，所有的交易都是在这个分类账中进行的，其他内部系统都是在这个分类账中进行更新的记账方式。 我们不是试图让区块链进入外部世界，而是集中精力做相反的事情。 与可以直接访问区块链的应用程序相比，智能合约的功能显得苍白无力。 分布式账本和共识是实现Web，移动和其他类型应用程序的很好的机制，我们现在已经编写和部署了这种应用程序。
我们已经很擅长利用现有计算机硬件的全部能力来构建计算机应用程序了。缺少的一环是如何让应用程序以各方都能信任的方式私下安全地进行通信，而无需支付一些中央权力机构来管理(无疑是监视)程序。我们真正需要的是一个分散的信息总线让这些应用程序可以依靠它进行来通信。我们正在Stegos构建这样一个信息总线，它是我们构建隐私应用程序平台的一部分。
Stegos将使未来的区块链上的自治代理能够使用区块链进行私下和秘密信息交换。在以后的文章中，我将解释它是如何工作的，以及为什么它如此重要。同时，加入我们的[电报][14]查看我们的进展吧!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>