<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>faq on </title>
    <link>https://stegos.com/tags/faq/</link>
    <description>Recent content in faq on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/tags/faq/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Stegos Staking Pools FAQ</title>
      <link>https://stegos.com/news/2020/01/pools_faq/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/news/2020/01/pools_faq/</guid>
      <description>This week marked the launch of the Stegos staking pools. You can find the launch announcement here, along with all the details about our first pool, The Vault, and the huge bonuses it brings!
This announcement generated a lot of excitement in the community, but also a lot of requests for more details. Here are the answers to some of the most common questions. If you still want to know more, contact one of the admins on our Telegram group, or head to the forums.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stegos验证池常见问题</title>
      <link>https://stegos.com/news/2020/01/pools_faq_zn/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/news/2020/01/pools_faq_zn/</guid>
      <description>本周标志着Stegos验证池的启动。您可以在此处找到启动公告，以及有关我们的第一个验证池 - 金库 的所有详细信息以及它能带来的丰厚奖励！
这个公告在社区中引起了很多热议，但也有许多要求提供更多详细信息的请求。以下是一些最常见问题的答案。如果您仍然想了解更多信息，请联系我们Telegram群中的管理员，或前往论坛。
如果您想参与，则需要在此处填写KYC表单，然后，您会收到官方验证池的申请表，这两个表单将引导您完成所有需要做的事情，您的STG会立即开始产生收益！
什么是Stegos验证池？ Stegos验证池是一个安全存储STG并获得奖励的地方，而无需您自己运行Stegos节点，我们将运行这些节点，您将获得奖励！
为什么要委托STG到stegos官方验证池？ 理由有很多！也许您不知道如何运行节点，不能从您所在的国家安全或轻松地运行节点，或者没有足够稳定的设备来获得验证者服务奖，也许运行节点的成本太高，或者您根本不想运行节点！
不管是什么原因，如果您持有STG却无法自己进行质押，那么将STG委托给Stegos官方的验证矿池是获得奖励的最好方法。Stegos链为节点们提供了巨大的激励机制，因此，如果您不将自己的STG进行质押挖矿，同时也不委托我们的矿池进行挖矿，您将失去很多机会。
委托到验证池有什么收益？ 绝对有！除了避免运行自己的节点的成本和困难之外，Stegos的每个验证池都有自己的基本收益和特殊奖励。我们的第一个验证池 - 金库，具有不同级别的委托奖励金，具体取决于您所选择的锁定代币的时间。
 1 个月锁仓期 - 0 手续费, 额外10%奖励 3 个月锁仓期 - 0 手续费, 额外50%奖励 6 个月锁仓期 - 0 手续费, 额外100%奖励  请务必注意，这些是基于您的验证奖励的额外奖励，而不是基于您本金的奖励。因此，如果您委托100万STG并通过6个月的锁定获得了250,000 STG的奖励，则提款的最终余额将为1,500,000 STG。
我需要完成KYC才能使用Stegos验证池吗？ 是的，使用验证池的每个人都需要完成KYC，可以在此处找到KYC申请表，完成填表操作后，我们将向您发送验证池申请表。
为什么需要完成KYC？Stegos不是隐私币吗？ 因为验证池是由Stegos提供的第一方保管服务，我们必须遵守欧洲的法规，我们正在紧急寻找一个解决方案，但不希望它推迟我们的验证池的启动。
请放心，这不会影响其余部分Stegos区块链的安全状态：Stegos上的交易和消息都是完全隐私的，在自己的节点上进行验证不需要KYC（永远不会）。
验证池的预期收益怎么计算？ Stegos是一个复杂的通证经济系统，有许多因素在共同起作用，这些因素包括VSA（这是一项高差异性奖项）和全球stake池的相对规模。因此，不可能给出一个准确的数字，我们也不能做出任何保证。但是，由于一致的区块时间为8秒，而每个区块的STG奖励为24 STG，因此最为保守的STG的年度回报率为10％。这是一个相对保守的估计，即假设全部流通量都在进行质押验证，并且一年下来你都没有赢得VSA（每个块12 STG），这两者都不太可能，所以几乎可以肯定真实收益率会比10%更高。
如果我使用验证池进行质押挖矿，我是否还能赢得验证者服务奖（VSA）？ 每种验证池将是一个节点，因此每个VSA周期都有一次机会来赢得验证者服务奖（VSA）。当一个验证池节点赢得VSA时，奖金将按比例分给奖池中的所有用户。
如果高概率赢得VSA的机会对您很重要，我们建议您运行自己的节点。我们将发布有关质押验证和VSA背后策略的常规技巧和建议，但是每个人都必须根据自身的情况来做决定，例如运行节点成本、可用stake数量和提供一个或多个稳定节点的能力（请记住，只有那些已经自上次VSA颁奖以来，在100％的区块中进行有效验证，才可以具备获得VSA的资格）。
我可以委托到多个验证池吗？ 不能。用户必须选择一个池来提交其STG，尽管用户可以将其委托代币从一个池移至另一个池，但前提是这不会破坏约定的锁定期。（用户可以移至锁定期较长的池，但不能移入较短的池。）
会有各种验证池吗？ 是的，我们计划推出各种各样的验证池，以便为不同层次、持有意愿、风险承受能力的参与者提供多样化的服务！ 第一个可用的池是金库（The Vault），这是一个相对简单的 - 但非常有好处的验证池，即在一个池中，您可以将令牌锁定1、3或6个月，以换取基于您的验证奖励的额外奖励。
我委托验证池后还可以自己运行节点进行验证吗？ 能。用户可以自由验证，也可以使用验证池。实际上，我们鼓励用户运行尽可能多的节点！
委托何时生效，委托后多久开始获得收益？ 委托实时生效，委托生效后立刻开始获得委托收益。
我的收益如何查看，收益是否可以随时赎回 一开始，需要Stegos团队的成员手动对余额进行检查。不久之后您将可以通过我们的Telegram机器人检查您的收入。
首先，目前只会提供三种验证池，分别要求在委托时选择锁定期为1个月，3个月或6个月。锁定期结束后，用户每天可以请求提款一次，本金和收益将在下一个工作日发送到您的帐户。
其他种类的池将很快启动，它们具有不同的规则，而且一开始就具备每日提币的能力。
委托后是否可以随时更换验证池？ 不能。一旦验证池实现完全自动化，我们可能会在以后推出此选项，但是即使那样，也只能更改为具有相同或更长锁定期的池。
收多少费用？ 目前stegos官方验证池完全免费。限时限额，先到先得！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>