<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://stegos.com/ru/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Новости Stegos: 150 тысяч долларов и более баунти!</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/10/mainnet-beta-3-and-150k-bounty/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/10/mainnet-beta-3-and-150k-bounty/</guid>
      <description>Уважаемое сообщество Stegos, Большие новости на этой неделе. Разработчики выпустили следующую бета-версию основной сети: Mainnet Beta 3. Это будет последняя тестовая версия mainnet перед нашим выпуском. Вы можете прочитать полные примечания к выпуску здесь.
На этой неделе также отмечается запуск нашего баунти и хакатон, где вы можете выполнить задачи, чтобы заработать долю от 150000 долларов в STG. Баунти будет иметь две половины: конкурс социальных сетей, запущенный на нашем веб-сайте и работающий на платформе Vyper competition, и хакатон, размещенный на нашей собственной бета-цепочке mainnet и поддерживаемый ботом Telegram bounty.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Релиз Mainnet Beta 2!</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/09/mainnet-beta-2/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/09/mainnet-beta-2/</guid>
      <description>Уважаемое сообщество Stegos, Спасибо за все ваши отзывы в процессе тестирования. Мы рады сообщить о выпуске второй бета-версии основной сети. В дополнение к множеству улучшений и настроек пользовательского интерфейса, самой интересной особенностью этого релиза является поддержка Windows. Таким образом, теперь вы можете использовать приложение на Mac, Linux или Windows.
Пожалуйста, посетите релизы, чтобы скачать приложение.
Как всегда, пожалуйста, присылайте комментарии, сообщения об ошибках и любые другие отзывы по адресу support@stegos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сессия вопросов-ответов, проведенная в Telegram и Wechat, 14 августа 2019 года</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/08/ama/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/08/ama/</guid>
      <description>Ведущий ： Здравствуйте и добро пожаловать на сессию вопросов и ответов (АМА-сессию, Ask Me Anything) сообщества Stegos. Наша АМА вот-вот начнется! Пожалуйста, не отправляйте сообщения во время AMA. Мы начнем с ответов на вопросы, которые мы собрали заранее, а затем проведем 15-минутную сессию ваших вопросов &amp;ldquo;из зала&amp;rdquo;, чтобы завершить AMA.
Ведущий ：Пожалуйста, поприветствуйте генерального директора Stegos Джоэля Реймонта!
Ведущий ：Привет, Джоэль, добро пожаловать на нашу АМА-сессию!
Для начала Джоэль изложит текущее состояние и свое видение будущего развития Stegos, а также поделится своим опытом старта Stegos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бета-версия mainnet и выпуск desktop-приложения</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/08/first-desktop-app-beta/</guid>
      <description>Уважаемое сообщество Stegos! Мы рады представить первую версию приложения Stegos для персональных компьютеров. Наша команда разработчиков вложила свою душу в создание этого, и теперь мы хотели бы, чтобы вы помогли нам протестировать его. Пожалуйста, загрузите приложение и используйте тестовый кран STG для получения тестовых монет, чтобы попробовать его самостоятельно! Это самая первая публичная версия приложения, поэтому она все еще находится в стадии разработки. Но все основные функции были реализованы:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Режим невидимости отключен</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/08/88-news/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/08/88-news/</guid>
      <description>Уважаемое сообщество! Прежде всего я хотел бы извиниться за длительное отсутствие новостей: когда вы так серьезно относитесь к конфиденциальности, как мы в Stegos, бывает очень трудно найти правильный баланс между секретностью и открытостью!
Будьте уверены, вся команда за кулисами упорно работает над блокчейном Stegos, основным приложением и создает действительно много нового маркетингового контента, но я лично до сих пор не сделал достаточно, чтобы держать вас, наше лояльное сообщество, в курсе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Основная сеть, предварительный релиз 4</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/07/mainnet-4-release/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/07/mainnet-4-release/</guid>
      <description>Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Этот исправляет более 100 проблем и потенциальных уязвимостей с момента Mainnet Preview 3.
Новое в Stegos v0.11:  Улучшена общая стабильность и производительность протокола Snowball, теперь Snowball надежно работает даже на медленных мобильных соединениях 3G/4G. Произведен тюнинг основных констант и ограничений блокчейна для достижения целей по инфляции, теперь новый блок создается каждые 6-8 секунд.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 1 июля - 15 июля</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/07/tech-report-july-1st-july-15th/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/07/tech-report-july-1st-july-15th/</guid>
      <description>Отчет разработчиков за 1 июля - 15 июля Добро пожаловать в отчет о развитии Stegos в двадцатом спринте, охватывающим период с 1 по 15 июля.
Вся команда разработчиков была занята &amp;ldquo;по полной&amp;rdquo; в рамках подготовки к запуску нашей основной сети. До запуска всего несколько недель, поэтому большая часть нашей работы была направлена на тестирование блокчейна и последние штрихи к приложению Stegos.
Улучшение приложения
Мы добавили несколько функций в приложение Stegos wallet, включая поддержку нескольких учетных записей в одном кошельке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Основная сеть, предварительный релиз 3</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/06/mainnet-3-release/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/06/mainnet-3-release/</guid>
      <description>Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Это третий предварительный релиз предстоящего выпуска основной сети Stegos. В целях улучшения синхронизации узлов и производительности начальной загрузки мы переключились на новую криптографическую реализацию на основе BLS12-381, что позволило в 40 раз сократить время проверки подписи BLS. Другим важным достижением было переключение single curve crypto с Curve1174 на Curve25519 для увеличения производительности Bulletproofs и обеспечения совместимости с iOS CryptoKit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 17 июня - 1 июля</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/06/tech-report-june-17th-july-1st/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/06/tech-report-june-17th-july-1st/</guid>
      <description>Сделано в спринте 19  Произведено переключение на новую криптографическую реализацию на основе кривых BLS12-381, в 40 раз сокращено время проверки подписи BLS Сделано переключение на Dalek Curve25519 в реализации для single curve crypto, реализовано десятикратное улучшение времени проверки Bulletproof, обеспечена будущая совместимость с iOS CryptoKit Реализовано применение платежных сертификатов в Clip Wallet, что будет необходимо, если вам понадобятся доказательства отправки определенного количества токенов кому-либо Переключение на использование Base58 для ключей кошелька на диске позволяет обеспечить более удобное внешнее представление ключей, сохраненных на диске Стресс-тестирование задержки и потери пакетов Стресс-тестирование: блокчейн, консенсус, служебные вознаграждения, Slashing, ValueShuffle, тестирование других жизненно важных подсистем с использованием транзакционных нагрузок от генератора транзакций  Запланировано на спринт 20  Реализация API для поддержки нескольких учетных записей в приложении кошелька Отслеживание состояния транзакции в API учетной записи и истории транзакций, для обеспечения более удобного отчета о состоянии транзакции Введение VDFs и фильтра Кальмана для стабилизации времени блока в целях стабилизации годовой инфляции Большое количество стресс-тестов блокчейна, консенсуса, служебных вознаграждений, Slashing, ValueShuffle, тестирование других жизненно важных подсистем с использованием транзакционных нагрузок от генератора транзакций Доработка пользовательского интерфейса кошелька на основе Electron ЗАПУСК ОСНОВНОЙ СЕТИ!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Основная сеть, предварительный релиз 2</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/06/mainnet-2-release/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/06/mainnet-2-release/</guid>
      <description>Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Это второй предварительный релиз предстоящего выпуска основной сети Stegos. Мы объявляем, что до запуска основной сети никаких новых функций вводить не планируется. Мы сосредоточимся на отладке и исправлении ошибок, которые необходимо сделать до финального релиза основной сети.
Новое в Stegos v0.9:  Единый процесс ноды был разделен на два компонента: собственно полный узел сети (stegosd), и клиент командной строки (stegos), взаимодействующий с узлом через шифрованный Websocket API.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 3 июня - 17 июня</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/06/tech-report-june-3rd-june-17th/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/06/tech-report-june-3rd-june-17th/</guid>
      <description> Сделано за Спринт 18  Реализована базовая функциональность приложения для десктопа с графическим пользовательским интерфейсом: реализация визуализации начальной загрузки, счетов и платежей Создана история платежей и платежные сертификаты в кошельке, необходимые для поддержки отображения истории платежей в кошельке Повышена безопасность Docker image Введены переменные комиссии в транзакциях, установлена возможность устанавливать произвольную сумму комиссии за транзакцию, в целях увеличения шансов транзакции быть включенной в ближайший блок Внедрено использование Base58 для внешнего представления открытых ключей кошелька (адресов), что обеспечивает более удобное кодирование адресов Реализованы вебсокеты авторизации в API Обеспечена возможность изменения пароля кошелька самому пользователю Проведено стресс-тестирование на большом количестве узлов Разделен выход журнала и CLI: приложение CLI отделено от двоичного узла Ускорены подписи BLS: время проверки подписи BLS было уменьшено с 200 мс до 5 мс за подпись  Планы на Спринт 19  Стресс-тестирование: задержка и потеря пакетов Стресс-тестирование: блокчейн, консенсус, сервисные премии, обрезка (Slashing), ValueShuffle, стресс-тестирование других жизненно важных подсистем с использованием транзакционных нагрузок от генератора транзакций  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Основная сеть, предварительный релиз 1</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/06/mainnet-1-release/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/06/mainnet-1-release/</guid>
      <description>Примечания к выпуску основной сети Stegos, предварительный релиз 1 Mainnet Preview 1 Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Это первый предварительный релиз основной сети Stegos. Эта предварительная версия в целом полнофункциональна. Все основные функции уже реализованы, но некоторые улучшения и исправления должны быть сделаны для окончательного релиза.
Новое в Stegos v0.8:  Создана инновационная технология сжатия блокчейна для удаления промежуточных блоков внутри эпохи после достижения окончательного консенсуса pBFT в группе валидаторов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тестовая сеть, релиз 7</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/05/testnet-7-release/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/05/testnet-7-release/</guid>
      <description>Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Это седьмой тестовый выпуск блокчейна Stegos. Изменения произведенные после Testnet 6:
 Новый StakeUTXO, StakeUTXOs с подписями BLS Публичный платеж, UTXO с открытым ключом получателя и суммой Добавление временных блокировок для всех типов UTXO позволяет UTXOs быть заблокированным по времени Введение микро-и макроблоков, добавление большей безопасности к микроблокам Обрезка блокчейна и наказание владельца слота за одновременную публикацию двух разных блоков Re-Staking, достижение консенсуса и изменение ключей валидаторов в заданных интервалах Стабилизация ValueShuffle в случае epoch change, тонкая настройка кода фасилитатора Изменение ключей PBC: поддержка изменения ключей PBC узла (валидатора) \&amp;ldquo;на лету\&amp;rdquo; Проверка устаревших соединений, установка повторного подключения в случае таковых Стресс-тестирование: развертывание TxGenerator, тестирование, поддержка развертывания генератора транзакций для devnets Использование AONT (все или ничего) для всех сериализованных представлений секретов, обеспечение дополнительной безопасности для их представлений в памяти Имплементация WAU (вытирание после использования) для всех секретных сообщений, обеспечивает дополнительную безопасность от считывания секретной информации из памяти  Критическое изменение:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 6 мая - 17 мая</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/05/tech-report-may-6th-may-17th/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/05/tech-report-may-6th-may-17th/</guid>
      <description>В течение последних двух недель наша команда разработчиков тщательно дорабатывала основные функции предстоящего выпуска тестовой сети Stegos.
Сделанное за период 6 мая — 17 мая:
Сделано за отчетный спринт 16
 Новый StakeUTXO, StakeUTXOs с подписями BLS Публичный платеж, UTXO с открытым ключом получателя и суммой Добавление временных блокировок для всех типов UTXO позволяет UTXOs быть заблокированным по времени Введение микро-и макроблоков, добавление большей безопасности к микроблокам Обрезка блокчейна и наказание владельца слота за одновременную публикацию двух разных блоков Re-Staking, достижение консенсуса и изменение ключей валидаторов в заданных интервалах Стабилизация ValueShuffle в случае epoch change, тонкая настройка кода фасилитатора Изменение ключей PBC: поддержка изменения ключей PBC узла (валидатора) \&amp;ldquo;на лету\&amp;rdquo; Проверка устаревших соединений, установка повторного подключения в случае таковых Стресс-тестирование: развертывание TxGenerator, тестирование, поддержка развертывания генератора транзакций для devnets Использование AONT (все или ничего) для всех сериализованных представлений секретов, обеспечение дополнительной безопасности для их представлений в памяти Имплементация WAU (вытирание после использования) для всех секретных сообщений, обеспечивает дополнительную безопасность от считывания секретной информации из памяти  Планы на следующий спринт 17</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тестовая сеть, релиз 6</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/05/testnet-6-release/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/05/testnet-6-release/</guid>
      <description>Примечания к релизу 6 тестовой сети Stegos
Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Это шестой тестовый выпуск блокчейна Stegos. Изменения произведенные после Testnet 5:
 Добавлен вызов HashCash в протокол PubSub для ограничения атак типа &amp;ldquo;отказ в обслуживании&amp;rdquo; Реализована упрощенная повторная ставка для отслеживания онлайн-статуса валидаторов Реализовано восстановление кошелька с использованием фразы восстановления из 24 слов Реализована защита кошелька паролем и шифрование ключей, хранящихся на диске Обеспечено разделение 1 STG на 1 000 000 microSTG Ограничено количество UTXO в транзакциях и блоках  Критическое изменение:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 20 мая - 31 мая</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/05/tech-report-may-20th-may-31st/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/05/tech-report-may-20th-may-31st/</guid>
      <description>В течение последних двух недель наша команда разработчиков тщательно дорабатывала основные функции предстоящего выпуска тестовой сети Stegos.
Сделанное за период 20 мая — 31 мая:
Сделано в спринте 17  Ускорение загрузки узла и повторной синхронизации, точная настройка констант загрузки
 Служебные вознаграждения, необходимые для создания стимула для валидаторов быть в сети
 Сжатие микроблоков в макроблоки, удаление микроблоков последней \&amp;ldquo;эпохи\&amp;ldquo;, перемещение их данных в один макроблок
 Оптимизация bulletproofs, проверка bulletproofs теперь составляет 10 мс (без оптимизации AVX)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 22 апреля - 3 мая</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/05/tech-report-apr-22nd-may-3rd/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/05/tech-report-apr-22nd-may-3rd/</guid>
      <description>В течение последних двух недель наша команда разработчиков тщательно дорабатывала основные функции предстоящего выпуска тестовой сети Stegos.
Сделанное за период 22 апреля — 3 мая:
Сделано
 Завершена интеграция HashCash, сеть, необходимая для предотвращения DoS-атак Проведено стресс-тестирование: сгенерирована транзакционная нагрузка, проверено состояние сети, протестированы проводки Определены основные константы блокчейна: максимальное количество \&amp;ldquo;выходов\&amp;rdquo; (UTXO) на блок, Epoch Length и время блока, консенсус, остальные важные параметры протокола Процедура восстановления кошелька, сам кошелек, необходимый для восстановления ключей с помощью фразы восстановления из 24 слов Шифрование ключей на диске, кошелек, безопасное хранение ключей Доказательство конструкции UTXO, внедрена функция, позволяющая доказать, что конкретная транзакция имела место в прошлом  В процессе работы</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Технический отчет, 8 апреля - 19 апреля</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/04/tech-report-apr-8th-apr-19th/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/04/tech-report-apr-8th-apr-19th/</guid>
      <description>На протяжении последних двух недель наша команда разработчиков упорно работала, чтобы завершить ключевые особенности предстоящего тестового релиза блокчейна Stegos.
Сделанное за период 8 апреля — 19 апреля:
Сделано
 Реализована маршрутизация на основе Kademlia DHT, базовая сетевая функциональность для одноадресных сообщений Проводилось исследование xPIR, как экспериментальное исследование возможности использования приватных протоколов поиска информации для защиты легких узлов Проведены улучшения WebSocket Wallet API Описана Форк-резолюция (способ разрешения развилок в блокчейне), что является неотъемлемой частью консенсусного протокола Обеспечена возможность откат платежных операций в кошельке, что необходимо для разрешения форков Ограничено количество выходов в блоке, что необходимо для предотвращения торможения в сети Стабилизирована сеть, сеть протестирована и ошибки исправлены Стабилизирован консенсус, проведено тестирование и исправление ошибок Каждый STG разделен на 1 000 000 единиц (microSTG), что необходимый для работы с дробными единицами  Планы на следующий период</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тестовая сеть, релиз 5</title>
      <link>https://stegos.com/ru/news/2019/04/testnet-5-release/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/news/2019/04/testnet-5-release/</guid>
      <description>Примечания к релизу 5 тестовой сети Stegos
Stegos создает передовые технологии, которые защищают ваши секреты от посторонних глаз, чтобы вы чувствовали себя в безопасности.
Это пятая версия тестовой сети блокчейна Stegos. Изменения произведенные после Testnet 4:
 Добавлен механизм разрешения случаев разветвления (т.н. &amp;ldquo;вилки&amp;rdquo;) консенсуса и улучшена обработка сетевых разделов. Реализовано базовое обнаружение обмана со стороны вредоносных валидаторов в консенсусе (без наказания на данный момент). Значительно сокращено время полной синхронизации с сетью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_david/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_david/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_drew/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_drew/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_eugene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_eugene/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_joel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_joel/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_roman/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_roman/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_vl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_vl/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://stegos.com/ru/team/p_vol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/ru/team/p_vol/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>