<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>stake on </title>
    <link>https://stegos.com/zn/tags/stake/</link>
    <description>Recent content in stake on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://stegos.com/zn/tags/stake/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>准备，配置，挖矿！</title>
      <link>https://stegos.com/zn/news/2020/01/pools/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://stegos.com/zn/news/2020/01/pools/</guid>
      <description>不想运行节点？不知道怎么运行？也许您的STG代币不足5万个，或者没有足够的资源或能力来运行自己的可靠节点？也许您遇到了类似的问题，并且还有一些STG余额？不用担心，我们已经覆盖了所有人。Stegos官方验证池即将推出。 在Stegos网络内部和周围建立社区基础结构的同时，我们正在采取行动，将许多公共验证池组合在一起。与其他网络不同，在其他网络中，验证池仅是功能性的和枯燥的，我们希望给验证池一个Stegos式的颠覆。
我们将在我们运行的八个不同的Stegos节点上启动不同的池，为每个不同类型的风险承担者设计不同的类型，并具有不同的承诺水平和风险/回报平衡。当然，它们都有共同点：您将STG放入验证池中以后再获得奖励！但是您需要谨慎选择：您只能将STG提交到一个池中。
与stegos一起验证 使用我们的验证池的方式很简单，也很有意义。我们将运行质押了验证池代币的节点。您可以将STG发送到您选择的池中，并与其他贡献者的STG聚集（或“合并”）。每个人的代币都贡献在stake中，当节点获得PoS奖励时，这些奖励币将分配给参与者，与他们的持股成正比。退出时，您将获得您的初始投资以及该池中按比例所获得的奖励。
加入验证池之前，需要牢记以下几点：
 这是单方面的托管服务。你将需要把你的STG发送给我们。我们将确保他们的安全，并自动跟踪您的余额和所获得的所有奖励。 由于Stegos目前在欧洲，并且验证池是一项托管服务，因此很遗憾，将需要KYC。这对我们和您来说都是一件烦人的事，我们也在寻找其他更多可替代方式以尽量减少这种干扰。这仅影响单方面托管池，您在自行进行抵押时不需要KYC。 我们将提供具有不同规则，限额和奖金的多个奖池。您只能加入其中一个（尽管只要不违反任何锁定规则，您就可以在它们之间切换）。  这些是确保这些池平稳运行且不受干扰的必要组件。作为回报，您可以轻松、放心地获得区块奖励。
重要部分：巨额的验证池额外奖励和零手续费（限时） 我们希望尽可能多地将流通的STG锁定到验证节点。全网的质押率越高，Stegos网络就越强大，质押挖矿的代币经济学也表明，更高的全网质押率将转化为对STG有利的市场驱动力。
为了鼓励大家参与我们的验证池，开放的首个验证池对用户来说是最有利可图的，它的名字就是：金库！金库既可以作为长期验证的保险箱，也可以为您带来正常挖矿奖励之外的额外大量奖励。您的STG保存在金库中的时间越长，可以获得的额外挖矿奖励就越大:
 10% 的额外挖矿奖励，锁仓1个月； 50% 的额外挖矿奖励，锁仓3个月； 100% 的额外挖矿奖励 (双倍区块奖励)，锁仓6个月。  在注册时，您必须选择一个锁仓奖励套餐。在此期间，您的STG存款将被冻结，锁仓期将无法提取。因此，请确保您会根据自身情况考虑最佳的奖励方案！
作为一项额外的激励措施，凡是在一月份注册并承诺遵守上述奖励期之一的人，在其锁定期结束时将获得零提币费。
金库中的额度有限，限时抢购，因此，如果您有兴趣，请通过我们的Telegram或论坛与我们联系。根据需求，我们计划尽快在本周推出。
未来的验证池会是什么样的？ Stegos吸引了来自世界各地的具有不同需求、优先考虑项和预算的用户。我们希望Stegos验证池具有不同的特征和优势，以便每个人都能有所收获。
我们会在较长一段时间内保留一些有关未来池的确切详细信息，但是我们希望验证池能够遵循与Stegos规则相同的规则，包括验证门槛，验证奖励和VSA。
更多竞争=更多乐趣 staking本质上是一种竞争机制。每个参与节点尽最大的能力来获得尽可能多的奖励。大多数项目都抹杀了这种竞争性质，他们让成员们自己独立工作，而不考虑其他参与者。但是那有什么乐趣呢？
竞争是所有健康网络中的重要组成部分，我们认为stake是在我们的社区成员之间引入更高水平的友好竞争的绝佳机会。
建立验证池后，我们计划开放其他类型的协作和竞争，包括投票机制和基于验证池的游戏。我们希望每个参与者都有自己的“身份”，由参与者设置，我们预计这种设计将不仅仅是ID，池成员完全可以自由创作与自己的团队和比赛有关的艺术品，背景故事和梗。
就像扎根于一个部族一样，我们设想我们的成员将扎根他们的验证池并刺戳对方（以友好的方式！）。
部族游戏即将到来吗？ 验证池只是一个开端，Stegos团队热爱游戏，竞赛和游戏化。许多游戏和项目已经证明，建立联系和引入健康游戏化的一种好方法是通过部族。
我们在路上，这些验证池的目的类似于您在《部落冲突》中看到的部落。我们将举办链下游戏和竞赛，使彼此之间相互竞争。 这可能看起来像招聘活动，媒体创作竞赛或赌注竞赛（也许您可以赢得最后的总冠军）！
VSA的情况如何？ Stegos之所以能与其他基于抵押的加密货币区分开来，是因为它提供了验证者服务奖（VSA），该累积奖池是随机授予单个验证者的，并且经常突破100万个STG。实际上，就在昨天，一个幸运的用户赢得了1,114,104 STG！
由于只是普通Stegos节点就可以获得VSA，因此stegos官方的验证池也将有资格使用VSA。实际上，如果您很难满足VSA资格，即100％正常运行时间的要求，那么参与官方的验证池可能是参加获得VSA彩票的最佳方式。（请注意，除了非常稳定之外，官方节点在VSA中没有特别的优势，这取决于可验证的分布式随机性，如果您可以运行稳定的节点，请坚持运行！）
如果一个抵押池节点被授予VSA，则该池中的每个人都将获胜！但是，与按stake比例分配的常规区块奖励不同，为了与VSA的精神保持一致，无论奖金如何，奖金都将平均分配给所有参与者。
用户需要做出的一项重大决策是平衡他们运行的节点数量与参与验证池的STG数量分配，我们会在本周发表有关Stegos gPoS共识机制的博弈论方面的文章，以及进一步完善stake教程。
如果我已经开始挖矿了该怎么办？ 如果您已经在运行一个节点或计划配置一个节点，那么我们的验证池根本不会对您的奖励或stake过程造成影响，如果您想独立进行抵押，或者难以设置自己的节点，请在我们的电报或论坛上提问，或者在本周留意我们的指南。
但是，如果您无法运行节点，或者只是不想这样做，那么我们将为您服务。
现在的进度？ 巨大的乐趣和游戏还有一段距离。目前，我们专注于启动并运行第一个池（金库）。然后，我们将从最近的200,000美元的赏金和黑客马拉松中启动我们的机器人Jerry的升级版，以自动执行应用程序，提取、检查和处理所有数据。
如果您有兴趣在金库中放置一些STG以获得一些甜蜜的奖励，请与Telegram或我们的论坛联系。请记住，空间有限！
在一个完美的世界中，每个人都在stake挖矿。这可以提供网络的最大安全性，吸引我们的整个社区参与，并使STG稀缺，池的设计鼓励两方面的利益：使利益相关者更容易获得利益，使参与更加有趣和令人激动！
Website: https://www.stegos.com Forums: https://forum.stegos.com Telegram: https://t.me/stegos4privacy Wallet: https://github.com/stegos/stegos-wallet/releases Wiki: https://github.com/stegos/stegos/wiki/
本篇文章于2019年1月5日首发于 Medium</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>